[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 16

苦等１８個月，權力遊戲最終季於４月１５日開始播映最後一季
本季一共６集４３２分鐘既劇情（５４、５８、８２、７８、８０、８０）！

此POST為劇集版劇情討論， 歡迎討論１－７季劇情同第８季已播映之集數劇情
請勿在此發放未播放劇集之網絡劇透！
粉紅細字亦不接受 ！

新op:

第１集已於４月１５日播映
好多場面呼應返之前

第２集已於４月２２日播映
arya bb

呼應返season 1

jaime knighted brienne

第３集已於４月２9日播映

MVP aryabb

第4集已於5月6日播映
棄養可恥

下集（S8E6）預告︰

香港官方收看方法︰
nowTV/ nowE x HBO
可以LIVE睇 逢香港時間星期一 早上9點首播

GAME OF THRONES 第八季角色海報公開！

HBO ASIA為GAME OF THRONES第八季宣傳而找人製作的海報

GAME OF THRONES 第一至七季重溫討論區

相關討論︰
[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 15

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 14

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 13

Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 12

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 11

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 10

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 9

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 8

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 7

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 6

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 5

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 4

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 3

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 2

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區

民主派議員上次曾率先佔據的立法會2樓兩大會議室（會議室一和會議室二），目前均已被立法會保安特別加上多條鐵鏈鎖上，意味民主派要如上周五般，率先進入會議室「霸房」已變得不可能。

=====================
下次會議日期: 5月14日 （星期二）早上 8:15

=====================
民陣「反惡法」活動
【通宵留守】
日期：5月13日（星期一）
時間：晚上11時
地點：立法會外添美道
=====================
【特首辦抗議】
日期：5月14日（星期二）
時間：早上8時
地點：特首辦門外
【立法會外集會】
=====================
日期：5月14日（星期二）
時間：早上8時
地點：立法會示威區，直播法案委員會情況
資

之前有人發現鏡頭出現 Starbucks 杯，其實

係劇透黎架！！

睇翻 Starbucks 個 logo:

女人／人魚：Daenerys
皇冠：皇位
後面條尾：條龍
綠色背景：Wildfire!

加埋姐係：Dany 會用龍同Wildfire統一天下做女皇

直覺覺得jon snow 最後會上iron throne,
成日口講唔做皇帝, 其實就好似劉備咁扮仁愛
等啲人睇住Dany 點殘暴殺哂kings landing啲平民, 同埋扮鐘意佢,
其實最尾收佢皮

有無人同我覺得jon 同Dany 會離愈麻撚煩 睇到好燥
好想第二個坐game of thrones算

有冇人覺得ep5嘅kings landing 好鬼似進擊的巨人入邊嘅畫面

Jon 連自己啲兵都控制唔到
北方人都走去屠性強姦

有冇人話比我知呢集值唔值花個幾鐘睇

唔值得
完全係平行世界

始終stark先係主角
結局寫死龍媽都冇計
不過真係最尾得6集太多野都交待得唔好
搞到一係草草了事
一係就直接寫柒左個角色

垃圾編劇 為寫而寫

當笑片睇
我真係一路睇一路笑 除左hound條線

最近兩集係 評分已跌穿 S05E06 Unbowed, Unbent, Unbroken

imdb都好快跌穿7分關口
熊氣沖天

成季都垃圾
睇到ep5我仲未知arya點去殺nk

Jorah
醫番去應該做龍母左右手，輔左咁多年劇情咁就斷左

飲酒 講真話 再吊 brienne
突然轉左風格

呢兩集會唔會爛尾爛得太誇張？唔講以為cctvb d劇咁既水平

The hound我覺得係今集最正

睇完真係好嬲

佢唔用咁多時間搞無謂野我唔覺得一定係草草了事

上次幾支箭秒左條龍,
今次成個艦隊加埋城牆上面個D都射唔中
Euron 點解要同 Jammie 打?
同埋D民居收埋d 野火係咩意思??

香港人=Kings Landing 班平民

真係好撚o岩

可能euron個演員都唔太知自己做緊咩
睇完咁多季覺得佢係痴漢一個

依家得佢同龍母有血脈
佢唔同龍母生 龍族就絕後
如果兩個不和 或隊死對方 是但一個上到iron thrones都無用
唔知編劇有無思考過依個問題
正還是就係想寫要由其他家族既人上iron thrones

“The greatest rewards take the biggest risks”

Varys 係想毒死/整癲 Dany.
咁 lord nothing 就可以繼位？

龍囡： The greater the suffering, the greater the peace.

同其他人生咪得
Jon snow咪又係混stark血脈

唔係話已經生唔到啦咩

今集/季真係鳩出新極限 好撚失望

劇情有提及過龍母不孕
但唔知真假

劇情暴走cls

令人好想買書睇下作者個ending係點

其實euron呢條友係做乜鳩
由上一兩季到依家都扮哂癲喪咁
但原來咩目的都冇，角色唔立體，係比編劇拎佢去做劇情機器

arya啲scene又多又無聊
講左條list咁耐最後放棄報仇講句thank you左膠到呢
搞左咁多季，最後三言兩語就放棄報仇

varys咁醒最後死得鳩鳩地
不過原來話佢今集起初講咩"high risk high reward"係講佢叫條靚妹毒死龍女
但龍女唔肯食野

jon snow好撚廢，個強姦犯北境士兵仲搶戲過佢
呢條友智商好低

cersei 個演員真係做得好好
完全演活大難臨頭接受唔到現實既女王

龍女golden companyjaime

都唔知肥佬作唔作到
零進度

Ending?有生之年都未必睇倒

有冇人話我知點解龍母好似愈打愈多兵咁

NK幫手復活左

同Hunter × Hunter一樣

愛情嘅魔力?

今集除左Arya 條線之外都唔係太差姐
可能season 8食開屎
今集the hound 同屠城都覺得幾好

其實一直都對Game of Thrones 戰爭劇情不嬲冇期望 都係鳩打完就算
但估唔到其他劇情都可以垃圾到咁 今季劇情真係同D抗日劇差唔多級數

係咪又要cg返隻手呀D&D

ENDING :

劇照？

投左降都殺CLS

dothraki班癲佬係咪只會聽龍母order
如果龍母死，佢哋仲會唔會留喺westeros

死淨10幾個姐

是旦去講故台搵條友寫都好過依家

golden company講到好撚勁 結果得小兵兩三隻劍都無揮過就死撚哂

平民都殺啦

巴打你又講得啱

dllm講到cersei咁撚廢
咁多支箭一支都唔中？
黃金團吹到咁勁劍都未亮過
收埋咁多wildfire唔用又係做乜鳩

上集D弩都好勁 今集幾十支都射唔中

當年龍母老豆留低既野火掛
可能炸教堂個次無全部用曬

Most overpaid army that ever existed

之前瘋王埋架d野火

鳩到爆如果下集俾我見到arya暗殺dany我驚我會一拳打爆個moon

奇襲同有備而來始終有分別
有玩過射擊會明，打移動既目標本來就唔容易，仲要係對空再難d

今集
我都明龍老母忍唔到憤怒果下，但仇人係cersei
直衝過去燒red keep咪得，點解要燒清成個城

想睇邊個殺dany多
暫時睇有兩個可能
Jon
Arya

其實上集唔知大家有無留意到，龍母同皇后對望個到，佢地兩個都係綠眼

再諗翻紅女巫既預言，arya一直以為係講皇后，但而家咁既局面，呼自欲出

我估班staff睇果時都覺得over咗
求其edit返幾個綠色火爆幾下
話比你聽cerci都打算係街炸死啲兵/平民

咦!? 如果係咁又講得通

咪玩啦 上集咪又係飛緊 係無飛得咁快姐
但上集千鳩幾米咁遠就射三中三 今集咁撚近一支都唔中 唔記得開自動導航？

第3集拍到D無垢者死剩十分一都冇咁 跟住第4集佢話死剩一半 但第5集睇落去同第3集一樣咁多

希望你唔洗買新mon

arya死左佢仲好
唔想又係佢暗殺

arya 似係因會殺龍母，btw 以為 hound 殺cersei 點知係同呀哥隻抽

如果咁下集用咩理由殺dany 比jon 上？

編劇要黑化dany ，但明顯好唔合理

上集仲遠D但係下下都中 一係就佢上一集寫勁左

後者唔會啦
佢要親手殺the hound由好早已經鋪排

呢個難講
drogon好耐之前中過伏俾人射中過
自從果次之後佢就識神迴避，對箭呀矛呀精左好撚多
之前都拍過好幾次其他2條龍唔識避，得drogon次次都扭屎忽花咁左扭右扭閃過曬

今集隻龍咁勁，唔明點解上集係城門前吹咁耐水做咩

唔想佢死 不過屠城都幾難洗白
粒俾編劇既

Cersei 係佢身邊行過又唔郁手

不過wild fire我expect 佢會爆得勁啲囉，如果係mad king存貨又好似太少，之前講到可以炸左成個城
Cersei又有技術整，炸完教堂應該都會再整

但係龍女小說既設定係紫色眼
不過到時d&d條on9一定又兜到
佢地玩撚哂

Arya臨門一腳先退縮
跟住遊花園遊咗1/3集
仲要累撚死埋對母女
假如無比條8婆推出黎可能唔洗死
想佢帶出個城有幾亂？
臨尾走隻白馬出黎致敬魔戒
完全浪費晒d時間

今季大結局
仲要得六集
對觀眾黎講每分鐘都好珍貴架大佬
真係好失望，神劇除時變袋底泥

為左救黑妹咋，黑妹同佢好似兩姐妹咁

俾個機會佢投降

唔係mad kind架
cersei埋係果到, 佢都有打算炸死啲兵,唔理平民會死
就算投降咗行到入去都可以炸死

不過都係on9啦.
好似睇直播煮飯咁睇佢燒吹咁耐
飛嚟飛去燒完又燒 咁好耐性

我第8季出之前說服左男朋友睇佢而家睇到第3季，係咁叫我快啲比埋剩低個啲佢 想叫佢不如唔好睇算

但寫到arya 驚死走左，反而hound 繼續去都幾怪，明明兩個都係血海深仇同咩都唔驚

最嬲係arya無啦啦拉人走，搞死人地
跟著又入龍女先最on9

出發果陣係威係勢,咩無諗過返去
臨到爭幾步先笠水

有備而來同偷襲係兩回事，唔知你有無玩過槍game或者lol，一個目標慣性移動既話係可以預測到佢下一個位置係邊到，無警戒情況下中箭我覺得可以接受

而今集龍老母係由陽光處發動襲擊，呢個其實係現實空戰會用到既戰術，用反光呢奇襲敵機，故事當中會空戰既只有龍老母，艦隊方無呢個諗法可以接受

而城防隊我只能夠講二戰間防空炮要打中高速既敵機係極度困難，何況每一次都要reload既弩炮

說話係咁講，但龍老母是但既旦咁直接燒就贏真係好失望，上一集做到想雙方平衡咁為乜?就算係咁都一下秒真係好on9

但屠城我覺得做得幾好，隔住個mon都覺得好得人驚

同意
兩個都視死如歸啦, 上集都話唔再返屋企

打錯字
想講the hound親手殺the mountain

arya係成集最重戲份
都on99

真係睇唔明arya突然轉軚係咩事
本身寫到佢係為咗家族復仇
其實名利都唔要

咪係，主動進攻好過

Tyrion 教dany 比個機會皇后投降嘛

好多on9 野都係tyrion 搞出來

Dany 就係比tyrion 同jon 搞到癲左

我覺得龍老母黑化係咁係未過海想解決奴隸制個陣就有跡象，明顯地佢有d唔聽人講既特質

而另外我覺得上集黑妹都係個好嚴重既導火線，是關你會留意到路以來dany既幕僚當中好多時全男班，馬王時期既女又好似出賣佢，而黑妹就係收復軍團之後唯一絕對忠誠既女幕僚，可以係女人角度站係dany呢邊，咁唔難理解上一集黑妹既死對佢黑化有好大既影響

又講到一定要殺瑟曦
之後又要淆底，睇見佢都火都黎
如果講佢殺完瑟曦走唔切死左都仲冇咁燥

第3集 jon又係on99 跑黎跑去

咁多季講到咁有決心
要親手報仇
屌你無啦啦成集係到淆底逃跑

拍攝、演員、美術、配樂
劇情
係咪已經唔係神劇了

Jamie 比人插左下，我以為佢收皮，點知最後都係要同cersei 同一齊死，不過都補充到cersei 係真係有左

佢縮其實都講得通,
The hound 話成世人淨係掛住報仇會好似佢咁,
不過D對白可以寫得好D

大概想用hound呢講經

狗:我係咁就係咁，你仲後生有大把世界

btw 我有一刻覺得cersei 係會比個化學家殺

same
點知比mountain秒左

去到最後一步先縮

冇諗過qyburn真係咁忠心

已經無人想討論了？

又死龍又死黑妹已經好灰

Tyrion 偏偏係呢個時候報串，令dany 知jon tyrion varys 三個都背叛佢

跟住jon 話愛佢但又唔嘴佢

失埋戀

Dany 出戰前係咩都無晒，攬炒好合理

上集直線均速飛點會一樣, 距離係安全距離又射程範圍內
今集速度唔同, 貼身兜黎兜去飛, 淨係係條龍既攻擊範圍內咁近既壓力都已經令準度下降啦
要射中難度梗係高好多
今季係鳩, 但呢到其實無唔合理喎

Arya係今集出場係做乜鳩…

Jon肯扑可能有彎轉
所以係Jon間接害死d平民
佢兩個都無資格坐上鐵王座

其實ser davo 個role 都幾怪，佢仲有咩用，又唔係話幫邊個，純粹一個將軍

如果齋燒red keep感覺好合理好多
明白編劇想黑化龍母 將佢既行徑同老豆mad king睇齊
但周圍鳩燒依個轉折好突兀

純粹搞死同害人

想問Yara同bronn去咗邊
yara返咗iron island?

其實鄧班cast同crew好可惜
咁辛苦拍套野出嚟 比d&d啲老鼠屎搞到比人插到咁

最sad個到都係varys
最愛人民既係佢
睇得岩既又係佢
但最後竟然咁既下場
諗番起
成套got入邊佢係最清楚發生咩事既人
好多時睇野佢睇得仲遠過tyrion
而家最準個個都係佢
竟然係咁既下場

tyrion 講到尾都係想救屋企人，有包袱，又唔同

出發點知黎到兵荒馬亂
明明早出發咁多, 成隊大軍仲快佢到
原本諗住暗殺, 黎到又有龍又屠城, 即刻賴野

咁the hound 都講得岩,
Cersei 唔駛你殺都死撚硬,
ayra 留底都係陪葬

佢地初時入城係諗住佢地搞點Cersei直頭唔駛打仗

大戰前夕Tyrion 無啦啦出賣佢，唔知為咩

最搞笑單野明明係tyrion 話比varys 知

擺明造佢

tyrion 今季有無做過正確ge決定

Mountain係咩來
點解會變到咁

坐上去有咩好

日日幾百人輪街症咁見你

之前有巴絲post過
啲演員都出聲話劇情唔合理，好似係jaime
但編劇冇理，叫佢哋做好演員份內事就得

但S8真係幫唔落
好可惜

其實佢應該單騎都殺到night king

唔知同個咩王子隻抽打到半死，比cersei 救返改成人造人

咁tyrion當初就唔應該投靠龍女
害左咁多人都係因為自己唔狠心
之前又講到自己幾憎瑟曦同自己家族

兩季都無
epic fail

今集
害死varys
害死jamie
響鐘都無人理佢講

Tyrion自從過左海投靠龍媽已經俾人寫到智力-50%
俾親乜橋都係伏

留言一面倒屌9 writing
幾驚仲有盲撐

仲驚咩night king
整一隊咁既改造人, 圍撚死隻night king都得
一個打幾十個walking dead

今集因為佢varys 同jaime 先要死

今集仲要救阿哥去勸cersi
明知都唔會勸得掂

除咗龍老母係無面者之外
真係冇可能解釋到點解變得咁快

無雞叫，廢左好多，下集會比雞蟲定龍母殺呢？

無話係一樣 淨係想講佢講到座弩咁勁到開外掛既就一係由頭到尾都咁勁 而家比人感覺就係所有野都係配合劇情需要時勁時廢好唔合理

不如睇翻前幾季先?

之前仲有3,4 集
都有人話可能: 會解釋返night king果啲事點點點...可能仲有後著.....
依家無人撐得落啦

Tyrion死鳩緊 偷偷救阿哥

咁佢好明顯係jon 個邊 可以叫係佢既 hand 啦

一早完晒功能, 仲唔死

你當佢今集係用黎俾大家睇下個城俾龍女搞到點囉
同埋整條伏線殺龍女？

D&D果然無令我失望, 一集比一集垃圾
笑撚死, 果個輕鬆潛行數百wight既arya係堆普通人中間跑跑下仆街

啲情節真係睇唔落
就算之前幾撐都好，睇完上集同今集都無野好講
成件事比d&d搞到柒哂

可以理解做客席幕僚

未必 龍母死左Tyrion咪唔洗死
我睇攪到咁樣龍母都幾大機會 冇好下場

睇完E3：... (算啦大家等E4解釋返)
E4：
E5：

做乜佢呢兩集都齋嘴唔屌
接受唔到要屌自己姑姐？

我覺得比bronn 殺好睇d,如果唔係bronn 條線就咁完都幾on9, 話哂今季d二打六個個都有頭有尾

正常吊左先算啦

仲有害死埋high garden皇后同沙蛇
一條龍

其實佢同tyrion 夾埋整癲dany 自己坐上去

睇完今集都已經唔想知下集會點
啲角色根本就係為死而死，nk又係arya殺，如果龍女又係佢殺
d&d係咪真係咁無新意？係就真係跳樓死左去算

一路睇一路打機, 悶到嘔, d 劇情垃圾過TVB

bronn今季份合約得幾分鐘戲
客串咁

最大奸角其實係tyrion

hound 都笑撚死啦, 無鳩啦啦放cersei走, 然後又無啦啦跳樓一齊死

e4完咗好多巴打出嚟認錯
屌咩大佬, 頭兩集係威係勢, 邊估到咁

佢支弩勁係穿透力者
上集佢定好晒位預到條龍路線等條龍到岩距離就射就可以中
今集要郁黎瞄準, 以支弩既靈活度根本無可能瞄到
正如第一次弩出場, Bronn揸啲弩都射唔中啲龍就俾條龍燒爛

牆頭草預左畀人殺啦下話，條撚樣前後跟過幾多個人？邊個做皇帝都唔會留佢啦

Cersei : 唔該借借

Hound: oh sorry 阻住你行唔好意思

Winter is coming

佢見到cersei 係有so call 行左下禮，似乎係真係唔係沖住cersei而黎，但真係好怪

你估連登仔咩
日日淨係識扑野, 有得扑連阿媽姓咩都唔知

一開波專登4P交代佢收錢做野 以為好關鍵 點知winterfell果然ON9到震 依家仲神隱埋

單睇呢集既打仗我覺得ok
但配合返前文 無啦啦多咁多兵
條龍突然勁屈機
想點啫

arya究竟想點啊

上次果隻中兩野都未識走 有冇咁on9
如果上集係比人偷襲之餘
係人地箭雨下先中3 下會make sense好多

無理由唔幫arya 手殺佢

龍媽做咗兩次主動
阿Jon兩次都淨係話鐘意
唔肯扑埋
仲要無信用自爆身世
真係好難唔嬲
唯有拎d平民黎燒同佢鬥氣

就係怪在arya 走佬好似係將個任務交比佢，但最後係唔關事，咁arya 做咩呢

今集一面倒屠城
咁上集洗鬼殺條龍

感受老母既黑化 下集隊死佢 如果作唔到個理由俾arya

其實如果玩偷襲就滅到iron fleet
不如直接偷襲red keep

由頭到尾hound目標都係佢阿哥
咩cersei關佢叉事
同埋佢同arya講果段已經知佢覺得cersei死硬
集中精神同改造人打好過, 一分心俾阿哥一劍收皮

死還死, 但劇情唔合理
varys跟過咁多人都可以全身而退, 而家係龍女面前叛變, 又智力突然變0
分明係劇組為左趕結局夾硬黎

其實我有一刻覺得arya會死， 始終cersei 都係最後目標喇，但真係好on9 ，依家擺明係當佢係萬能劇情補完角色

比佢跟親都無好下場
正宗不祥人

我以為arya會衝出去幫佢殺mountain
結果係到暴走
明明nk都殺埋 就係逃唔出城
仲要害死人

因為一條龍夠曬屈機
殺死一條 cg洗少d

正解

培養Arya情緒，下集屠龍
上次用一集時間去培養情緒not today

啲人覺得龍女燒平民係合理係咪傻

佢係投降之後先開始燒
如果一開波直接燒我都仲可以接受
reddit見到有個比喻
美軍兩個原子彈炸日本之後日本投降
但係美軍再扔第3個原子彈
依家就係咁
唔係話唔俾mad queen, 但係處理得真係好差

龍母屠城其實又唔意外，始終黑妹臨死遺言就係叫佢燒，今集最怪都係arya

係囉 做佢mad queen我明
但成個城俾佢咁燒 燒完佢管d乜
個iron throne都分分鐘俾佢燒熔

d無謂劇情arya包辦晒
當初跟nobody升lv條線已經廢廢地

Hound真係幾好打

本來varys個設定就有d矛盾，書入面varys係支持龍家復辟既（咁睇基本上佢無背叛任何人），劇入面前期都係，但去到後期就寫佢為人民為王國
而且varys平心而論真係唔算背叛好多人
mad king: tywin到kings landing時，佢同jaime力勸mad king唔好比人入城，仁至義盡啦
robert時期: 力保ned stark，不過ned唔信佢反而信little finger

條龍你講佢有戰法從後突擊拆炮台我都覺得合理
但以下我覺得係痴撚線
1.火衝擊威力連城門都打撚爆,噴緊導彈咁款
2.條龍噴足大半場都未停過

之後咩兄弟對決,攬住死老套到爆
jaime俾人插咗幾刀都唔死,玩緊cs呀?

巴打整個meme啦快啲

無追post 唔知有無post過
劇情爛都算
但可唔可以合理少少

Lord Vary 因咩事被處死?
知道佢係叛國,但因為佢上集事前同敵方通風報信?
定係再同其他人講JOHN個身份?
講得太快跟唔到

你屌D&D 啦

D&D咁解釋，有啲長

According to David Benioff, Daenerys goes into the fight feeling “very much alone.” Even Jon Snow, the person who is supposed to love her most, is unwilling to show her affection. Rejected, she tells Jon that the only thing she’s got left to rule over Westeros is fear. “As far as she’s concerned, by this point, Jon has betrayed her by telling people about his true identity,” Benioff says.

Despite her isolation, the writers say that Daenerys doesn’t actually go into the battle with the aim of destroying everything.

“And then she sees the Red Keep, which is, to her, the home that her family built when they first came over to this country 300 years ago,” D.B. Weiss says. “It’s in that moment, on the walls of King’s Landing, where she’s looking at that symbol of everything that was taken from her, when she makes the decision to make it personal.”

Hound同佢阿哥有咩血海深仇

分析指 係佢爆自己大獲比龍母知
想龍母進一步痴線加殺自己比Jon同Tyrion睇
拿 咁就睇下第6集係唔係咁講
但個人相信第6集dumb and dumber 繼續派膠

ARYA 害死個兩母女又係搞笑
人地明明留係入面唔使死
我唔明濕鳩編劇加入依個橋段想表達D 乜？ 覺得唔夠CULT?

佢阿哥由細到大都想殺咗佢

今集強化魔箭零表現同埋劇情剪得好差。又係係咁飛.....

比牙哥搞到燒親爛面

Arya 害死人但責任在Dany

咁上下

其實都係好細個嘅時候
中間都無乜話仇口
兩兄弟仲要打同一份工好多年同事

誘導/教唆阿jon作反
對當權者黎講肯定係死罪

睇完仲唔合理
佢而家都贏哂 拎返哂所有野
仲洗乜破壞

好想睇stark成家死晒 ，包括個傷殘人士

有印象了
thx

劇透話我知呢
你唔應該睇下集

覺得佢無晒兵都走唔甩架啦...
睇下佢燒死定俾野壓死姐

大家成日話dany黑化亂咁嚟

但targareyen 本身位位都係痴嘅，jon snow分分鐘都有會痴線㗎
所以dany發咗癲咁亂咁燒人其實我又覺得幾合理

唯一覺得龍媽既心路歷程最正常
係on 9在做咩唔直接燒死cersie
其他角色都係on撚9 成班左膠上身

Varys 慘到仆街

最憎sansa，以為自己好撚醒
其實自己就最on9，乜貢獻都無

咁長城都俾火射爛姐

燒到成個弱智樣咁 點原諒
佢心理陰影好大 ,有間接描寫 hound好怕火

俾左膠搞到癲左
呢樣又唔俾，果樣又唔俾

arya殺咗NK佢講到自己有功勞咁
關佢撚事咩講真

幾時重製第八季

結婚共同管治又話唔好, 佢講撚晒

真正原因係編劇要刻意黑化佢再下集名正言順地殺佢

sansa依家醒過Tyrion 好多倍

龍媽點解會發現?
唔係阿JOHN爆返比佢聽掛.........

咁。。。bronn下一集仲洗唔洗出場？佢未攞到highgarden喎

真係好赶收工， 爛到仆街

明屈龍母發癲

tyrion: it was me

同意

所以好同情佢

其實有tyrion's word 有咩用,佢又唔係king

其實佢臨死前除戒指嗰幕有咩含意
或者有冇含意

dumb and dumber: bronn kinda forget the deal

咁係個編劇寫到tyrion變左個弱智仔

Tyrion 報串激dany

原來Gendry就係大贏家 今集開開心心喺stormland做lord 又唔洗打kings landing

醒在邊我覺得sansa仲垃圾過前幾季
第二季佢仲識扮下野順從joffrey, 今季見dany咁強勢仲要頂到咁衡
一個唔該dany燒晒成個北境真係多撚謝佢

希望就算龍女要死都拉埋sansa一齊死，唔該

以為自己係第二個LF

睇返S8個teaser，隨時arya都要死

係，明顯造俾佢地一齊死，認真on9

叫編劇出黎道歉！ 點解丫 ! 第五集爛到一個點丫！
叫編劇出去隻秋‼️

無左 little finger ，sansa 已經無左個種劇情張力，無咁好睇

果幕好撚好笑

覺得Jon snow叫人唔好打又係 其實有乜左膠
明明人地投左降
Greyworm（嬲得滯）又走去攻擊人
D unsullied 又擺到明見到平民都殺
明明已經贏到開晒巷
根本係d&d on9 特登屈其他人襯托Jon snow

佢想有plot twist 睇到你坐過山車咁吖嘛呢個season
集集trailer 都係邊個今集得戚，下集就仆街

唔該借借我想落一落去

Sansa講既野合理 但態度極差
編劇為咗要寫到龍母發癲而咁做
真係屌

但係個編劇睇黎以為自己仲寫得好高章先想喊

無龍女幫手打nk，佢一早死左
而家仲要咁串咁多野講

上次唔撚㡳火移動緊？仲遠好撚多

大結局新人物出爐：
無臉人徐錦江

認真?

私生子之戰前同 Jon 講定當個細佬死左,
唔好諗住有得救返佢,
點知 Jon 又係單騎沖過去

sad還sad
其實dany發癲又真係合理
睇歷史呢d野其實都發生過無數次

佢d 戲份多到離譜
要去到宜家先有人覺

灰蟲其實都想收手,
但見龍母開始掃場先繼續

呢度無我既事我都係出翻去先喇

女人+細路係左膠世界一定多劇情

其實佢後面係變成私怨撚

上兩季個sansa其實係醒咗, 至少醒過jon
但今季又變返白痴
1)佢根本冇本錢同dany bargain
2)佢令jon同成個北境置於險境

d&d想寫北境sansa同dany矛盾, 但講到1999

龍母為左你無左大半隊兵,
你D兵走佬人地犧牲一半人幫你斷尾
咁都唔當佢自己人,
又話north never forget

之後又無左件事
比返個叻d&d

彎刀唔著衫先係馬民

sansa早死早著

馬撚有衫著 凍掛

ring the bells之後我以為dany直接衝去red keep搵cersei
屌點知冇啦啦玩屠城
說服力係邊

認同變mad queen合理
但鐘聲響起之後，咩事令到佢繼續bbq可以表現得好啲
D&D解釋佢回想300年來自己家族建立嘅嘢被其他House攻佔
但睇劇時真係睇唔出
影佢望到周圍啲嘢都掛住lannister旗幟都好吖（利申：鳩up）

Northerner 同Lannister 咁大仇口，根本無可能放過啲士兵

但係講到佢地平民都唔放過就over哂啦，仲有個見到Jon都唔收手

普通士兵無見過佢

「D&D解釋佢回想300年來自己家族建立嘅嘢被其他House攻佔」

垃圾編劇冇寫出來/拍唔出的低能腦補

淨燒red keep都夾硬話反左膠
但red keep外既平民其實點都講唔通
佢成日話自己要製造一個天下太平既環境
又幫jon snow打nk救世 依家係度燒平民
編劇明顯為追求黑化+視覺衝擊而做多左

其實dany黑化同條龍勁左係合理

dany身邊全部人都背叛佢/死曬
條龍玩高空突擊

但個問題係個表達方式好on9

如果你話黑妹/rhaegar今集先死
dany立即暴走玩bbq
成件事會合理好多

而如果之前魔箭有幾次明示佢個轉筒
向同上彈好撚慢
同埋係啲會議上傾過依合問題
咁drogo攻城避左第一輪再玩遊擊燒曬啲箭
會合理好撚多

但而加重要嘅轉節位都不倫不類
難為咁多crew做完依集 但比全世界fans屌

Agger

話drogon殺到興起收唔到手, dany都豁出去未算
反正一向都話三條龍之中drogon最嗜血

起碼都要彎刀掛

Agger master of spy
自己on99四處同人講想造反

無所謂，但要統一返個威力囉，一時可以射爆長城依家又可以射爆城堡，但唯獨射唔爆jon用黎匿埋既爛牆

編劇係唔係覺得點拍觀眾都會受，所以鳩拍

仲有需要咁認真討論劇情咩

純粹發洩一下

同呂布一鳩樣
唔殺佢殺邊個?
以前啲賢臣係會用婉轉既方法諫言或者直諫輔助君主做正確選擇
而唔會係見到君主唔得就拋棄佢另搵新主囉

咁事實係得返兩三集
我睇佢預計 點差全世界都會照睇
所以拍成點 個收視都唔會點變
結果就拍成咁

係咪啲美劇有起錢上黎就開始追求畫面衝擊 特技效果呢啲
明明以前劇情先係帶起成套劇既重點
依家反而似重畫面 而忽略劇情

就咁replay 返 Missandei 句遺言都好啊

癲癲地唔關家族事
係關亂倫事 就好似Joffrey咁
而Dany都愈嚟愈似佢哥Viserys嗰時咁自大咁癲
相反Jon Snow唔係亂倫攪出嚟 所以佢唔會有嗰種格

但係而家又要鋪路比Arya殺佢

編劇眼高手低

係 但可以拍得好d
只少比我感覺到佢個怒火
中間個關鍵位 唔係編劇自己講 都睇唔出
咁點收貨

其實red keep就喺海邊，拆完iron fleet直上就可以拆埋red keep,根本唔洗搞咁多野

呂布係殺舊主換新主
Varys 殺過邊個舊主？

都估到結局大至係點， 但過程真係

忍唔住要屌

個人分析龍母屠城原因係回應呢片大陸無人鐘意佢呢點。由到步開始其實佢作為所謂最合法王位繼承人，無家族為佢企出黎，金玫瑰同多恩都只係因為敵人的敵人而埋堆，更加唔洗講Greyjoy 只係單純二元對立一人靠一邊。佢用大半力量打夜王，南部無人知，北境只認囧雪為王。當然龍母走向dark side 無非因無佢係東部大陸打到邊都贏盡掌聲，啲人會自願稱佢為后；而君臨到人秒殺級攻陷，平民叫響鐘投降咁大把，都無歡迎過龍媽來臨，係呢班愚民心中只有對龍嘅恐懼。龍母嬲到仆街都只係因為啲平民只為保命叫獅家響鐘，而根本無一平民願意呢刻稱佢為皇后，所以佢先生起屠城之心，想以力量話俾其餘地方知唔下跪下場就會好似君臨咁，除此以外，述用條龍警告囧雪唔好作反。

追撚左7季

但jon snow老豆都為亂倫搞出嚟
有時心諗佢老豆好地地娶咗dorne個公主咪算
係要偷食狼女
成個got故事就係因為咁而起

其實唔洗討論劇情，今季無深度，爆谷劇黎

點睇都多過10個
保守估計4,50個

佢哋盡量唔flashback咁柒

tvb到極致

根本唔需要再討論直接叫佢地重制，我當無睇過。
唔該有無人幫手寫封信過去？

有無人睇咗製作特輯
真係仲好睇過套劇
好大製作

30分鐘一集

Full interview:

其實睇過仲有其他 不過唔記得source

啲製作
但一講返套劇就

安慰自己睇完season6，ff下個結局當睇完算

殺得性起所以平民都唔放過

不過之後佢應該會死
因為要比jon上位
寫到個結局懶係正氣

我諗天下間所有爛劇都有呢個情況嘅
演員比咗自己睇法. 編劇唔撚理

我幾年來一直FF個結局係：
Winter is here
之後打nk
The song of ice and fire

咁都得咁同港漫D旁白有咩分別
仆佢個街咁不如加埋心聲丫笨

真係痴撚線
滿足班filmmaker洗錢燒錢多過滿足你啲fans

今季真係好撚on9
冇第二個感覺
睇到忟

打生打死 龍又死兩條 queen位又危危乎 d同伴又唔撐自己
家下響個鐘就想完事 比我都玩大佢
不過成集燒黎燒去好on9

其實寫話有lannister ／gold company士兵混入走難平民詐降偷襲佢地／引佢地去wildfire，甚至有主要角色死，（miss sunday 難d，佢唔上前線）係咪咁難

Euron打jamie個段又係拖到on99

唔知點解覺得會係Danny自殺
話咩後悔之類嘅垃圾對白

不過d&d亂9咁搞劇情
一切皆可能
愈on9愈符合d&d心意

D&D明唔明Mad同埋 Genocidal bitch嘅分別

Cersei痴極殺人都係有目標
炸sept係想殺佢敵人; mad king炸君臨係想變龍; Even Ramsay 殺人係為樂+幫家族鞏固地位
Dany聽完個鐘變isis係咩玩法
係咪姐係佢衰過哂全個系列所有big bad純粹因為佢係 "Mad" queen?

第8季都貫徹權力遊戲嘅特色—出人意料
只不過係出人意料咁on9呀
屌你老母搵CCTVB拍啲劇情都冇咁柒

因為有2隻龍一隻打地,一隻打海
10分鐘就可以清場屠曬成個城
成套野就做唔到一個鐘
到時又要塞多啲ayra走佬scene攝時間

Drogon 做左太耐不射男
今集終於谷精上腦 癲撚左

已經好多次應該用龍火個時唔用

海邊爬上黎個下
心諗編劇係想比咗錢請演員就要用盡佢

仲有Euron 對Jamie
呢d唔知搞乜既時間

由第七季開始已經係垃圾
第五六季開始鳩
係就介紹佢睇小說
冰與火小說精彩千萬倍
連Kevin Lannister, Doran martell, Barristan Selmy, Roose Bolton都著墨好多
屌你套劇就廢哂佢地
小說嘅太監同little finger一樣咁奸狡
小惡魔有勇有謀 根本治國之能臣
Loose bolten城府極深 仲可怕過ramsay
Kevin lannister同Doran martell嘅政治手腕極高
但劇就變咗路人

D打仗柒到
零戰術可言
之前blackwater castle black都冇咁悶

PUSH

Tyrion智商無下限

燒得好啊
上集睇完嬲撚到要講句BURNS THEM ALL
今集無錯架啦 雖然燒撚爛埋個劇本
但屠城預左架啦
你睇下Tyrion 今季咁既智商 黎到呢邊聽足你點 結果係點???
犧牲左幾多野? 成日要大仁大義 唔好去到呢個時候仲講D天真野
呢個就係人性 去到你就黎輸既一鋪
學THANOS話齋 再拎到手套 係會殺哂全宇宙
你地會唔會明多少少?
仲有JON唔好懶係失望呀 根據劇本 你有份造成架喎
SANSA 玩鳩你囉 既然你唔想要皇位 就唔好比人知身世
連你契老豆 NED STARK 都幫你KEEP左咁耐秘密
寧願比佢老婆覺得佢戴綠帽 到死都無爆過出黎
雖然都唔滿意編劇上一集太ON9 劇情
包括 JAIME 同 brienne 仲有咁樣殺龍, 如果龍無死 今集反攻會合理啲
但今集全世界都係求仁得仁 得7分唔緊要 覺得太過徹底 絕望
當年targaryen征服七國咪又係殺好多人
點解佢地光宗耀祖 DANY 就要背負罵名?
成個鐵王座都唔撚要呀 大家爭崩頭 成個RED KEEP 燒到無埋

其實flashback的確係一種柒嘅narrative嚟
成功嘅電影或劇係應該做啲觀眾記得哂啲位 而唔需要靠flashback去remind返
但依一季好多鏡頭同埋對白都做得好差
攪到觀眾唔知發生咩事 唔知點解啲角色會做接落嚟做嘅事 會有一種唔make sense嘅感覺

之前Tyrion返去Tywin間房見Shae喺自己老豆床上面 仲要聽到佢自己老豆做My Lion
你就知道點解接落嚟Shae會同Tyrion打起上嚟 仲要前者畀後者勒死 好自然觀眾會諗返起Shae同Tyrion嘅愛與恨係點樣嚟 因為佢地兩個人嘅development做得好好

過往嘅game of throne 每一句對白都好重要 每一句觀眾都可以好深刻 深刻到下一季都記得
但今季啲對白 根本有同冇分別都不大
missandei死前咁多嘢唔講走去講dracarys
我睇啲reaction videos 啲人聽到dracarys嗰下勁開心
因為佢地以為有個即場反cup 以為Drogon會即刻噴火
點知條龍冇反應 攪到好尷尬
導演揀dracarys依句應該意思係叫龍女燒撚死啲敵人佢
但其實講返Fire and Blood會感覺正路啲
一嚟意思解作Missandei 對龍女house Targaryen 嘅忠心 二嚟表達埋個字裡意思「血債血償」

上集尾 CERSEI 殺 MISS SUNDAY 個句遺言
唔係咁諗住響鐘手軟嘛? 佢同灰蟲都好明白呢場係一場復仇
仲要 VARYS 背後又想推翻DANY
打NK 又係佢出兵出馬頂 打RED KEEP都係靠佢攻破城防
但係上到鐵王座就打算 借君臨城民心推翻龍后? 係咪痴撚線先

Brand 穿越教mad king 要burn them all 搞到佢癲左

北方人本來都好憎南方 ，癲晒

無錯呀
FIRE AND BLOOD 好岩佢地家族意思
同埋響鐘之後 睇見龍媽表情 我都即刻有 MISSANDEI 臨死個畫面
唔知其他人有無咁既念頭 我就有
若果響鐘投降就算
遲早都係被人GAME OF THRONES 推翻龍媽統治

真係以為會反級即場bbq

佢冇殺舊主
但密謀推翻舊主同間殺佢有咩分別
你唔係諗住同舊主傾下就可以推翻舊主

係JON條大愛撚 懶係失望咁 最憎係佢
仲要一路叫人停手 一路用劍殺Lannister士兵

我當時覺得有條龍會喺後面飛出嚟
之後bbq

其實咩叫為左你 nk就係全人類敵人
龍母同north都係叫為左自己同全世界
再講龍母當north都係佢既地頭
冇話邊個幫邊個 只係大家一齊對付共同敵人
冇話打完要稱兄道弟

理論上黑水河之戰打後佢失去聯絡
冇叛鹿家/獅家

lm
唔該晒幫手開post嘅巴打
我聽日先update番置頂

VARYS 每次借呢啲上位 同 LF 各有各玩法
想左右大局 造王者 唔係咁易 樹大就走去邊
第時佢覺得JON都唔得掂 咪又會換人 根本就係宦官弄權

睇到一半開始唔想睇落去

上次得單方向既fleet三兩下射爆rheagal
今次全方位咁多隻fleet加埋城牆百鳩幾座話燒就燒仲全身而退
屌你當觀眾全都是智商無下限既Lannister on9仔？

出黎搞笑架？？？？？

我都覺得響鐘之後龍母嬲到嚟個屠城只係因為佢諗起Missandei嘅死同埋佢覺得自己得唔到市民嘅愛戴而嬲
我心諗 唉 佢地拍得唔好我幫佢地腦補埋啦
點知屌 睇佢地interview嘅解釋就係話 龍母望住Red Keep唔甘心依棟建築物畀其他人統治左咁耐所以嬲到要屠城家下觀眾識讀你心？個鏡頭影住龍母望住Red Keep就當交代咗佢依個觀眾都估唔到嘅inner thought?

早排翻睇cerci 有話佢叛國
tywin 仲加懸賞捉佢

佢係都要作到你估佢唔到，
我覺得好大機會反高潮，殺jon比你睇

乜都好 就係劇本0分

飛住黎睇，頂唔撚順，咁趕收工講真第三季已經可以end，龍老母洗鬼收兵，三龍直爆kingslanding啦

有龍打凡人仲講咩戰術喎
打nk就話人數差太遠加佢地唔識投降就要用下腦啫

龍媽係以雲同陽光作為掩護 係高空點直落做突襲
基本佢成功避開左第一波攻擊 佢咁掃法 隊Fleet已經大亂
上集就真係好兒戲 咁樣殺左條龍 我寧願今集兩條龍開波 會更合理

睇到屌哂老母 求撚其寫死啲角色就唔洗再諗點寫 好撚野呀

明明BBQ緊，燒到好似地震咁。浪費啲時間係到燒，比啲劇情埋線仲好啦

上集百發百中
今集0%

龍母發顛小說黨可能會易理解啲
始終作者都鋪左開長條線解釋Targaryen madness
但係睇劇黑化得咁快 又解釋得唔清唔楚
D&D真係垃圾黎 好心佢係要鋪龍母黑化就上個season開始啦
無哂起承轉合 仲要觀眾自己睇你個訪問先明點解會咁嬲燒城

劇入面他只係反過dany一人
其他都係自己收皮

varys就咁死撚左
仲要俾tyrion出賣仆街啦
jon snow:I dont want the throne🤡

導演個邏輯都怪怪地
一般都唔會諗到咁深入 咩其他家族統治左咁耐 根本呢樣野無得好嬲
而原因係上集missandei死左 同埋佢句遺言 就係要BURNS THEM ALL
以及一路以來DANY犧牲左咁多野 背水一戰 仲要聽Tyrion老點左咁耐
最後連鐵王座都燒撚埋 真係大快人心

劇由第三季開始做聖母用一集半就黑化左

其實係編劇on9, 打完NK除咗傻閪sansa我又睇唔到其他北境人又幾唔服dany, 就咁一幕party冇人理佢就話代表佢唔得人心
又唔知dany咁介意jon身世做乜, dany自己本身都唔係跟傳統行o既人啦, 唔知邊季先講過要break the wheel

我係dany第一個就處死tyrion🎃

好搞笑
由S8開始
Inside the episode好似係用嚟解釋套劇拍唔出/唔合理嘅情節

一早就要3龍屠kings landing 個畫面仲更加震撼
之後再打night king

觀眾好想睇stack一家 由其sansa比龍燒死

最好winterfell燒埋佢

巴打我認得你

Hound

肯撚定會，你買定芒都得啦師兄⋯

痴撚線
海邊爬上嚟同人隻揪
做乜鳩

係咁場外補完d writing好極有限啦
你老味d&d

0分重作啦 屌佢老母爛到

重睇第二季吧啦, 佢同佢阿哥好大仇口, 佢塊面都係佢阿哥燒出黎, 佢一路想克服呢個心障, 克服完火, 依家要解決埋佢阿哥, 佢先有機會重生

上次varys走得快 帶埋tyrions一齊走
佢咪投靠 DANY 推翻 CERSEI
點知中間殺出件 JON --> 民心所歸

睇到投降都殺已經唔想睇落去了

Arya變萬能角色

你岩呀 要break the wheel
但係成個WESTEROS 村民唔係咁諗

上集窄角度一出就必中高位，仲要預計到會有龍+龍見唔到船
今次就全方位正面齊發就邊都hi唔到
好難捉摸呀
d龍咁勁，晨早3條齊噴red keep收工啦
仲係dragon stone妹咁耐等jon snow採礦

varys由s1玩起無劇本搞到varys死得咁柒

最頂唔撚順係佢兩條仆街仲自我感覺良好
吹到自己點樣令觀眾意想不到既劇情
我真係懷疑佢地有無睇網上啲評價

EURON 唔似係爭女人既人囉 中出完有感情 痴撚線
我係編劇一定寫佢被greyjoy家族捉返 然後殺左佢 或者 寫佢被龍燒死都得

第4集真係最ON9既一集

錢已袋,話撚知你

有無諗過上集隻龍因爲同NK大戰完傷左，所以飛唔快避唔到堆弩...

劇情垃圾，用畫面同鏡頭去轉移焦點

哩個真，如果燒到一半投降都ok呀，
而加係燒都未燒到平民咁到底燒黎為乜？

Source?

CleganeBowl 呀嘛
點會係佢殺CERSEI
HOUND 根本無CARE過

但如果話殺jon而Dany roles
有冇e6都多餘

今集Tyrion 講左幾次 響鐘投降就要停手 你就知有咩結果
但可以理解 我本身預想3條龍攻kings landing 會燒得仲勁

呢點認同
書入邊其實都暗示過好多次龍母係會黑化
係劇入邊D&D完全表達唔到龍母黑化個過程
剩係被人殺個左fd同jon snow唔同佢搞野就痴左線

無錯
有睇小說，好早有覺得會係咁
劇都耐不時有鋪排下佢係正義同痴線之間
但今季真係好差，由其今集睇完都唔明佢有咩事突然暴走

agree 留到條龍今集先殺
e.g. 聽到響鐘投降 龍母諗住收隊走
點知lannister有卒仔多手射鳩死佢條龍 嬲鳩先屠城 會唔會合理些少

屌啦根本就冇唔夠budget
Hbo肯比佢地拍夠10集 係d&d自己話6集就夠
諗下都知 got幫hbo賺咁多錢點會唔肯磅水

所以唔會睇佢地兩條柒頭9up
大把人推測劇情 劇本 補完都好過佢地
仲話star war 三部曲有佢地編劇 真係唔洗睇

睇住自己追咗咁多年鍾意嘅角色喺套劇死唔係最心痛
睇住啲角色俾D&D寫死先係
Character development

今季係連作為爆谷劇都係十級fail

Break the wheel
然後話我係true heir to the iron throne
佢咪又係用傳統黎claim the throne

畢直時間都唔係問題 問題係d&d

其實如果佢係殺平民殺到一半再停手都ok
途中加入返arya 同個對母女d劇情
最後鐘聲響起就好似一線曙光咁
咁樣都可以做到龍母更加不配坐位

arya係對比龍女性格
但戲份過多而且不死咁
其他我同意

屌 就係明明飛高d就避撚到
上集條龍好似吊撚住左威也唔識郁咁 d弩又一秒轉180度 0秒reload

簡單係今集的我打掉前集的我

拍攝個角度 係無留意到多d
中左第一次龍仲飛緊 中埋第二支跌緊 第三支直接致命 屌
今季戰術 行政策略 真係好差 個個都屌
呢度都好多軍事專家 外國大把

上一集arya殺night king做hero咁輕描淡寫
好似淨係得gendry提過下
今集又寫到佢好懦弱咁
俾the hound講兩句就連個係佢list第二位既cersei都唔殺
唉

呢個比喻好中
你話好似火鳳 殺一城救十城我接受一開波的話
但人地都投哂降 仲燒做咩先 你都已經嚇撚死人
（連Arya跑跑下都仆街笑撚左）
燒爆red keep報牛都當你講得通
你要rule kings landing and seven kingdoms but not meant to destroy

下集變Sim city玩重建好唔好？

留名條龍喉嚨痛

即係個個expect係黎睇GOT
你無啦啦變左做愛回家
點會估到呀 大佬

睇新聞話d&d 做完got會寫star wars新戲

我都想問 打乜鳩
你地爭女關唔關我事

另外要屌真係jamie好心就咪撚開同brennie條線啦，而加都唔知哩個角色想做乜鳩

響鐘無人理係因為最重要個個鐘係紅堡，但最終都無響，龍母同Jon都等左好耐，所有鐘都響，唯獨紅堡無，所以佢先嬲到要屠城

想畀arya親眼見證 龍母燒死果兩母女
下集爆seed弒后

屌你啦 我arya bb點會咁豬兜害死人

今集啲弩reload唔切 好白痴
上集神準 今次甩轆 導演處理唔好呢啲細節位 係敗筆

Google唔到,咩係D&D

最後sansa會做queen,Jon 同Dany 一齊死啦

毫無意義嘅中出飛

兩個編劇
David benioff
D b weiss

一個由s1鋪到s8 我認為劇入邊描寫得最好既角色
唔駛兩集就摧毀哂

呢個真係好撚嬲睇完
中出即飛

佢同Tyrion
又結左婚
一個queen一個hand

睇到呢到投入唔到完全
cercei行樓梯又係, 古撚怪怪
就咁係hound身邊行過

其實唔撚開條線都冇事
而加搞到jamie返去同cersi一齊死
咁開brennie條線真係多夠魚

仲要睇brienne喊住求佢stay with me

無啦啦破人處又無意思

Tagaryen 既血脈一定完，Jon 同dany一定死，最後會係Sansa 同Tyrion 開始新皇朝

好似唔係咁喎
停晒手 掉晒劍
肯撚定投咗降

仲要今集arya做乜鳩
行到入red keep先比hound說服唔好去 因為arya唔想死??
拍攝效果做唔到 battle of bastards咁
同埋咁樣鋪排法 唔係諗住暗殺 dany 呀? 如果係 我會好失望
最後變左sansa大勝

垃圾d&d真係淨係識搞破壞
將所有一路建立得好好嘅人物推倒得一乾二淨

行咗咁耐去到最後一步先話笠水
古撚怪怪
又話唔back home

呢個解釋牽強左d
Cersei投唔投降同普通士兵投唔投降係2回事
呢樣野龍女無理由唔知

咪係囉.點樣盲撐

其實今集反而 fulfill cersei 個預言

你不會與王子成婚，你會嫁給國王。你會當上王后一段日子，然後會有另外一位更年輕更美麗的王后，她會推翻你，奪走你珍愛的一切。

另外3個子女會死哂 唔會再有其他 都中哂

矮仔本身係神級角色，呢季直接變垃圾

其實係黑化個過程太急 係第8季崩壞得好緊要

咁畀細佬殺呢？

同感

唯一原因，扑完大山婆發現都係亂倫正啲

Cersei: 呢度好似無我既事咁我走先喇得閒飲茶啦bye

jamie 唔知邊集係咪有講過佢唔會同cersi 以外既女扑野?

直到上季就算d人話跌晒watt 隨和既我都係珍而重之咁睇每一集 覺得每睇一集就少一集睇神劇既新鮮感……
屌你老母今集我時不時就要睇睇個timeline睇下仲有幾撚耐先完

我屌你老母啊編劇 等兩年畀啲咁既垃圾我 垃圾位真係多到數唔撚曬 最撚膠既係
1 Varys一個咁識玩權鬥既人 乜都冇plan寫幾張紙仔就勁急咁畀人的殺咗 佢個角色明明咁撚醒
2Jaime明明第三季同Brienne講佢殺mad king係因為佢會燒死好多人 轉頭就今季佢自己又話唔cares innocent lives ?
3龍母黑化趕撚到仆街
真係睇咗咁多年 嬲到仆街 垃圾D&D真係令一套神劇都敵唔過爛尾 game of thrones一定上唔到神檯 依家佢YouTube official channel勁撚多dislike

好撚燥
好撚心淡
睇左咁多年 最後竟然咁撚爛

JAIME 反而係攬住一齊死

arya最後要殺既green eye係邊個...死L晒喇喎

今季完全係沒有最失望，只有更失望⋯⋯

想問下前幾季都係佢地編導?
點解可以差唔遠

與龍母既爆炸頭相對應：負責announce稱號

Diu 佢肯定佈局寫殺dany dklm dany 唔撚係green eyes 囉！垃圾D&D

是但啦jaime同breinne條線咪又係咁 無9謂

Diuuuuu 完全係囉，好撚廢！可唔可以俾返Tyrion 我？

好廢Arya !!! Ep3寫到咁神，ep5笠水到咁？

睇完之後,心諗我睇左乜撚野

寫完劇本出黎點樣過到自己
euron 呢個角色呢兩季出黎為乜
jamie 仆返去共赴黄泉,arya 又唔知佢做乜撚
寧願打night king 時死撚晒好過
全部為左出到某幾個場面,咩人要死,夾硬造出黎,唔理劇情合唔合理

CCTVB 寫出黎都唔收貨啦

不能同意更多，ep5我飛住咁睇

有書俾你照抄

Golden Company廢到咁，不如叫高登仔算啦

因為前幾季有書跟 同埋D&D自己話要減到八季 本身HBO畀夠十季佢拍

4個Lannister都好好戲

屌諗番起呢幕真係覺得寫到Brienne好柒
十足啲女俾人破處唔認數喊苦喊忽咁

呢個劇入面個預言好似冇提，可能小說先有

如果jamie無搞過brienne就番kingslanding搵cersie我會覺得好浪漫 一直以來佢都好愛cersie 佢做盡壞事 算知道佢好衰都仲係愛佢
但無啦啦點解要搞brienne？搞到佢變仆街仔 明明唔愛人又走去搞人 封做knight個段明明好感動 但搞完人𡁻完鬆dklm
雖然佢同brienne條線都好好睇 有種知己嘅感覺 但寧願唔好搞嘢做朋友算 而家搞到佢變咗賤男

1. Jamie結局係同brienne一齊 之後jamie去殺cersie 英雄大義滅親
2. Jamie無搞brienne保持戰友關係 再逃走番去搵cersie 用今集個死法一齊死 深情到仆街

以上是但一種揀一種都keep到人設 唔明點解要同brienne搞野 依家就算佢仆返去搵cersie都唔覺佢深情 明明前一日先屌完第二個 床戲根本多餘
一直好鍾意jamie係因為佢又壞變好 feel到佢有改過 但依兩集真係好似食左屎咁 推翻晒佢依七季以來嘅成長 屌

King slayer個到
I killed jaime lannister
做緊乜撚野呀

對我黎講 dany 屠城 係做得好好
呢隻權力遊戲 Ned Stark 認罪諗住判輕啲咪又係死
個陣大家都會問WHY
今集投降燒城 大家又問WHY
永遠覺得stark係正義化身 最忠君個隻 咪唔岩囉
dany本身plan係 三龍,unsullied,dothraki 直攻君臨城
係JON同Tyrion,varys 3個極力反對 最後得到咩結果?

其實佢新黎冇耐 想老百性有幾愛佢
再加上targaryen個袋臭曬
佢見到the north 野人同jon snow 好friend 就諗埋一邊
人地jon就同班人出生入死左好耐 你龍母就第一次見既
人地鍾意jon多d有幾出奇？ 加上the north 本身都唔太鍾意外人

反正Jaime都要死係君臨城 何必要刺多兩刀
euron 係應該有其他下場 而唔係咁樣爭女人

Mountain HP: 9999999
三圍：9999999

Euron應該比人用黎復仇，唔係咁撚樣鳩法

今集north班友殺人都好起勁 佢地都好憎南方
龍媽覺得自己係天命所歸 但結果黎到民心就無啦 犧牲左好多野添

笑死

唔明你想講咩
點解joffery殺ned？因為joffery無腦弱智（tywin: madness and stupidity）
咁龍女係咪一樣都係？

唔知做乜
其實行樓梯果到都奇怪啦
cersei就咁閃咗唔知做乜咁

Arya趕路好撚悶 做乜鳩

佢地掉劍唔係因為響鐘囉好無....佢地掉完劍好耐個鐘都無響, 佢地掉劍原因係因為無膽囉, 睇左咁多季都知獅子軍全部都係貴族士兵, 根本睇得唔打得, 仲要女王講左兩句說話, 一）黃金團好強，點知一野就收左皮。二）獅子軍每個都好忠誠，絕對唔會投降，點知班契弟見到條龍燒爆左個城門，然後又見到班來勢洶洶既北佬，知道無得打咪掉劍投降囉， 個時都未響鐘....

下集bronn 出場搵龍母

bronn : 我黎拎high garden

龍母：dracarys

邊度唔夠時間吖 arya都9跑左成十幾分鐘 jaime同euron又無啦啦隻揪十分鐘 仲有前幾集扑breinne果d拉拉扯扯十幾分鐘 愛回家都拍到兩集啦

我知你係龍母fans 但今季真係寫得佢好撚鳩
下下講自己係天命 覺得全世界係佢 所有人一見到佢就要自動自覺敬愛佢
最後發現原來天命另有其人 佢今集燒死曬全城人就係覺得人地唔尊重佢 條龍同手下死左都係其次

入左異空間

唔知點解覺得下集DANY應該會殺埋IMP

龍女最大目標就係Cersei, 佢要佢認輸, 投降, 你見佢對Cersei同鐵王座係好執著，你堆士兵投降，係你地既事，最終女王唔投降即係唔係正或完結場戰爭，而且龍母都話左除非佢家姐投降，如果唔係就燒城，你見佢等到成個城都響哂鐘，佢一路望住紅堡個鐘都無響，證明Cersei根本無悔意，所以佢先嬲到震燒城發洩

睇完
屌你老母仲以為jon nothing用愛感動龍媽
然後為左塞滿一集80分鐘夾硬屠城

jon既$500k出演酬金出黎就係do nothing同I don't want it

我睇嗰時都係咁諗，點解響咗鐘仲要燒，直接飛過去燒red keep咪得囉，佢唔係最憎Cersei咩？但係睇咗個reddit comment, 話Dany 今集都講：Alright then, let it be fear. 佢唔會再諗住用愛去得到人支持，落咗Westeros咁耐，為NK場仗死咁多兵，都無人愛佢，個個都擁戴Jon. 所以佢把心一橫，學Lady Olenna上季咁講，be a dragon. 強勢去令人順服。投咗降都仲燒係因為對Dany嚟講，投唔投降已經唔關事，佢哋投降唔代表會擁戴Dany, 所以Dany就拋開咗呢個要做賢君嘅包袱。

但我都覺得寫佢一開波就不斷燒會好啲。影佢騎住條龍係城牆上面越諗越嬲，呢啲嬲應該出發前已經嬲咗。

咁黑化黎又為乜?
聽到鐘聲投降 係Tyrion講足幾次 dany都無應承過
我意思係既然要鋪排龍媽黑化 就唔會有正義 道德高地既決定

睇完今集 唯一感覺就係 mountain > night king

仆街無得睇cersei被斬首或燒死
上次joffrey又係咁死得唔痛快
捉個編劇出黎被火燒啦

如果今集係一套戲，我會話劇情單薄但畫面、視覺豐富，當爆谷片睇我收貨；
但屌你老母，呢套係一套劇呀，仲要係一個傳奇系列既final season，嘥撚晒d錢同時間拍d悲壯慘烈既屠城畫面，但背後原因動機又寫得唔好，幾乎對推動解釋劇情毫無幫助、亂9咁黎，好多懶係絕望既畫面都無撚謂謂咁，拍得幾好幾有心機觀眾都唔會代入到，成個腦淨係得三個字：「做乜鳩」

Qrburn既人體改造技術已經超越night king，自家生產white walker級士兵

點解Cersei要有悔意
士兵投降 姐係呢場仗都贏左9成 同完左無分別 你之後咪去搵cersei自己算帳

但qyburn已經比mountain掉死左，人類存亡危機2.0已解除

今集應該係got最差的一集

hbo宣傳緊果套got documentary
應該仲好睇過season8

飛住睇

不死大山、電磁弩砲
點知佢下次會唔會整戰機、航母、高達出黎

其實S7同S8 好多地方編得唔好 太ON9
今季見住DANY聽個幾條友計謀 又大愛 又左膠 做明君
打完NK 無擁戴佢之餘 犧牲咁多野 仲想合謀推翻龍媽 推血統JON
懷疑Varys 係想毒死龍媽
睇完上集咁垃圾既S4 我都覺得燒城係岩
我都明投降燒城係好大爭議既 可以再寫好啲 說服力先會大

所以先打君臨城 再打NIGHT KING 會合理啲

屌，立法會班小醜大戰都好睇過GoT

siege of 立法會 都好睇過 siege of king's landing

而家BRAN同SANSA係WINTERFELL嘆緊
不過下集似係DANY VS STARK

《關於我穿越來到了中世紀歐洲一般的異世界成為女皇的右手的故事》

君臨城 dothraki同unsullied 都無咩作為 DROGON 玩哂
睇預告點解仲有咁多軍隊 本身EP3 見好似死哂咁濟

varys想推返佢係因為一直睇住佢心路歷程估到龍母唔會係明君 最睇得穿龍母就係佢 最後決心反龍母係知佢要燒城 最後證明varys的確係岩
鬥慘jon會唔夠龍母慘？ 計憎南方人jon大把理由憎過龍母 佢都冇黑化啦

Cersei做得好？
佢表演唔到「用proud 黎掩飾慌張」，目無表情咁望住條龍燒城。
“The red keep has never fallen” 嗰到又無「自欺欺人」嘅感覺。
係red keep又無「死啦，我個仔可能出唔到世」嘅緊張感。

可能係儀式女人做騎士要俾人開苞先

講左咁耐你都仲係唔明
龍母前置條件係Cersei投降佢先唔屠城, 依家Cersei死都唔投，咁龍母咪屠城囉，D士兵投降又好棄城又好，WFC? 龍母係要Cersei投，佢唔投就屠，咁有咩衝突？
睇少Dtbb膠劇，多D用個腦去諗多少少...

Unsullied仲多過打nk之前

前幾集啲劇本鳩都算
但今集真係忍唔到
1. Varys死得鳩
2. Clegane講一句 Arya就走
3. 咁大段講Arya走難有咩意思
仲有好多 睇完覺得好嬲

你咁講更顯得龍女弱智
點解龍女想cersei投降？
cersei投降同唔投降而戰敗有咩分別？個結果咪一樣係「dany勝而cersei敗」，咁你屠城既目的係？
而且我真係好想知點解cersei要有悔意

你個前設點得返黎
點解cerci 唔投降就要屠城，佢可以燒red keep

個指揮官臨死前連stannis呢下都無

掉頭走
仲柒撚過little finger

為個垃圾編劇拗呢樣拗果樣有咩為
大家睇都係追左咁多季睇埋落去姐

就我而言，cersi投唔投，龍后都係會屠城
死左右手，死親信，亂倫無左個愛人，個局根本就係推緊佢做mad queen條線

呢個s8收尾真係收得難睇
七季鋪NK，一集完左
仲要原本係以燬滅人類為前提行路行足四、五季
結果俾個唔撚關事既，用d咁既方式殺左
d伏筆為響而響，根本唔係角色間有張力去牽引劇情
依家最後兩集居然係用黎睇兩個皇后鬥癡線
智者不智，勇者不勇
呢個尾真係好肉酸

雖然唔係GOT die hard fans，但真係覺得好婉惜
難得鋪陳咁好既前奏，竟然爛到咁既地步

你都係重睇前兩季吧啦...

佢覺得自己有才能,但懷才不膚,唯獨得Cersei信佢,肯用佢掛

死左條龍 又死埋 Missandei 背後Varys想另立JON
呢啲心路歷程 係人都估到龍媽會變MAD QUEEN 唔會係明君
預左下集 DANY 有機會死, 唔會坐到鐵王座
基本迫到STARK家族都想DANY死 除左無用既BRAN

第一次聽士兵投降都要繼續殺去說服未投降既...
咁人地仲點會投降

中世紀就整到把勁過愛國者導彈既自動導航弩砲
如果係現代出世應該可以一條友搞掂人類補完計劃

條氣唔順
當初應承派兵打Night King，結果乜都無

佢應承左矮仔...

龍女黑化早有預兆，呢個你可以話編劇表達既方式太倉促+唔合理，但大方向一早有
龍女權力慾一向大，而且超自我中心，由佢不斷講佢係true heir to iron throne 同 born to rule the seven kingdoms可知。自我中心既後果就係自己覺得啱既野就唔比其他人反對
1. 解放奴隸表面係好，之後既後果係點龍女完全無諗過。奴隸制既存在唔係純粹因為不人道、壓迫咁簡單，而係社會生產力既問題。而且奴隸制算係奴隸灣既傳統，更係essos既經濟命脈。龍女解放奴隸既當下只係考慮到佢個人對奴隸既可憐，無諗過呢D野。而佢既手法亦都好殘酷，阿斯塔波12歲以上既奴隸主全部比佢下令殺死，鷹身女妖之子既時侯，亦都批准對無辜既平民嚴刑逼供 (不過呢D係劇到都好似被淡化，但書對奴隸灣既發展先係合理)
2. claim to the iron throne
我係龍家最後子孫，我就應該坐iron throne。當然龍女咁諗無錯，但如果佢只靠house name只取得王位，顯然無任何值得令人欣賞既地方。係第7季，jon同龍女見面，龍女叫jon稱臣，jon既回答就好精要咁指出到龍女自身既問題：佢對龍女一無所知，唯一知道既就係你靠你老豆既姓宣稱有繼承權，咁除此之外呢？你自己有咩令人信服既地方？（唔好講武力，用武力逼人臣服就唔好怪人罵你）onion knight既回答都好好，你覺得只有你有資格同能力坐iron throne？咁我就話比你聽我旁邊呢個人都一樣有。

今集都唔知做乜鳩
係呀varys treason被燒死
之後條龍開掛開左成個鐘
euron搵jamie打唔知為乜鳩
我寧願jon vs euron
hound同mountain 打就個個都估到
最後攬炒算係咁
不過如💩果arya跟住hound咪可以見到cersei
cersei:don stuck in my way
hound:yes
cersei:good dog

去到現在邊個sit on iron throne 都無所謂
連jon都咁膠唔撚識變通累死左varys
sansa is just a bitch
我perfer gendry做king反正佢又係baratheon

無啦啦Varys變救世主
我一直覺得佢陰陰濕濕，唔好唔記得佢為咗報仇，關左一個閹咗佢嘅魔法師幾十年。

佢同情Sansa，但無救佢。

而且講愛百姓呢件事，佢無乜行為直接show到佢真心愛世人喎。

佢救Tyrion 投靠龍老母都可以係佢知道Daenerys is winning so he wants to choose the winning side.
我甚至懷疑佢特登放Tyrion出嚟殺Tywin，安排妓女係Tywin張床上。

個妓女U-turn 好奇怪。

就算佢揀Jon Snow呢個選擇，可以被解讀為大愛，佢論理上背叛左Dany，被今燒都好正常。

不過佢個死法真係on9左啲。little finger 都死得合理過佢

就算響鐘都好，Dany都冇打算停手，一來報復，二來佢對love同mercy呢條君主路已經不存希望，所以佢就走咗去另一邊嘅極致，就係rule by total fear.

其實由Dany統治Mereen嘅時開始，佢已經係喺Fear 同Mercy之間掙扎，佢一直抱住個理想，就係奉行mercy同justice嘅話，就會得到人民嘅愛戴（而且側邊嘅人一路都係咁話佢聽），但係到頭來佢得到啲咩？

喺Mereen就差啲俾Son of Harpy殺死，嚟到Westeros，佢放下成見去救世，終於犧牲咗條龍、Jeroh同軍隊，換嚟嘅係繼續俾Sansa同Northerners猜忌。大佬，你話要佢prove佢嘅用心，但係世都救埋喇，你仲想佢點prove先？分明就係成見、權力大過一切。Dany好明白無辦法用Love同Mercy去感化呢班喜歡玩game of thrones嘅人 ( Cersei對佢嚟講係另一例，明明俾多好多次機會佢 ）

如果Dany一開始就狂炸King's Landing，咁Messandai就唔會死，但係佢為咗mercy冇咁做到，所以佢已經好自責。跟住之後佢叫過Jon唔好話個身世俾Sansa知，Jon話咗之餘仲要拒絕埋佢嘅愛，仲有俾Tyrion同Varys兩大心腹背後算計⋯⋯

Dany最大嘅恐懼就係俾人出賣，因為由故事day1開始，佢就係俾人出賣開，一路以嚟都係靠佢自己對手打江山。而家最忠心嘅幾乎死晒，之後仲要俾兩大心腹同愛人出賣，好難唔徹底失望。

其實由Dany統治Mereen開始已經為今集鋪路，經過咗四季嘅掙扎，佢發現所以付出嘅愛同mercy，最終換嚟嘅都係betrayal同heartbreak。
既然Love同Mercy冇好結果，佢終於下定決心："Alright then, let it be fear." 就用恐懼去統治Seven Kingdom，King's Landing就係殺雞儆候嘅第一步，

The Targaryens have always danced too close to madness. King Jaehaerys once told me that madness and greatness are two sides of the same coin. Every time a Targaryen is born, the gods toss a coin in the air and the world holds its breath to see how it will land.

呢幾季個故事就係講Dany點樣由Greatness轉咗去Madness

呢幾集可以拎去電影課程做反面教材
今集鋪幾條線
1. 太監同細路間諜有計謀
2. jon同龍媽kiss，用愛感動龍媽
3. tyrion吩咐jaime既開門響鐘大計
原來去到最後3條線都冇尾，龍媽發癲屠城就當完左
邊有人咁寫劇本架

其實套野中段都講左...龍母要既投降唔係咁，而係好似當年佢解放彌林咁，人民捉個領主出黎先叫投降，如果佢地無咁做，基本上已經判左死刑，係矮仔勸佢唔好咁做，定左個條件，如果Cersei願意響鐘投降就原諒班人唔屠城，結果Cersei死都唔響, 仲以為有獅子軍同黃金團頂到出現奇蹟會贏。點知咪攪成咁...

你漏左樣
Dany回到westeros, battle of loot train完結後，龍媽勸降lannster殘兵，仲有段演講突顯龍媽有幾仁慈
所以你講個鋪排未必成立

其實變mad queen我冇意見，只係拍得太難睇

最差既得一樣 就係點解要比EURON條狗賊打多場 直接燒死仲好過打

同奴隸灣既情況可以同日而語？
奴隸同奴隸主既關係，同平民與女王/貴族既關係係一樣？
cersei有因為小事釘死kings landing人民？
越描越黑而已

呢套野由unpredictable去到變左very predictable
而其他估唔到既又柒到甩轆
少左劇力, 多左戰爭場面
多左求其死撚左佢, 少左legendary ending
又要快速解決D人物結局, 有D草率
所以失望
始終係完結篇, 好難好似以前咁自由奔放咁多扭橋咁多twist

屌睇埋呢集我敢講我前個post鳩作果個都好過呢個係都要等你地估唔到，上集殺條龍，今集一下都中唔到。講到golden company咁有料到，又比龍秒

Varys 同Littlefinger一樣死得好冇張力

黑化還黑化，洗唔洗燒成集? 講到D 箭咁勁又係3分鐘燒晒。

Euron又無啦啦撩人打交，以佢性格梗係偷果隻船仔留得青山在哪怕冇柴燒。

JAMIE又係搞笑，Tyrion智商唔洗講啦

諗番S6龍母越洋個尾收得唔錯，點估到呢兩季一將D角色擺番埋一齊就出事

多左戰爭場面，不過個編劇冇軍事常識既
battle of winterfall 完全係9打
battle of king's landing 亂咁黎，golden company步兵出城做乜，Dany用主角光環單機清場，屌

最後果條龍Drogon係龍界美斯同C朗, Michael Jordan

Jon點會係唔識變通， 佢行為係最合理先岩
唔好忘記Jon當初就係俾班叛徒隊死
所以佢厭惡背叛係合情合理

只能說由SEASON 7到依家死咁撚7多人，得MORMONT小妹妹有D feel，其他人都只會係，下? 咁就死左? 冇下文架喇? 咁兒戲既

Euron完全冇joffery種乞人憎同ramsey陣奸角味
成個咸濕佬剩係識屌西

屌你老母 D&D仲要有份拍StarWars 10~12集
仲要害苦天下幾多蒼生百姓先滿足
呢o的咁既人到底點樣上位

其實Dany從來都冇仁慈過，佢係好想好想好想好想要仁慈，但係當有野威脅佢權力嘅時候，佢就仁慈唔到。Fear從來都係佢嘅核心。如果唔係佢嗰吓就唔會因為Sam嘅老豆同阿哥冇Bend the knee就燒死佢地，殺一儆百。而家燒King's Landing都係同樣原理，只不過佢嘅仇恨同瘋狂已經去到極致，所以更加冇顧慮。

Meereen嘅時候Dany想炸Yunkai同Astapor，嚟到Westros佢輸咗海戰之後就想炸King's Landing，每次都係Tyrion、Jorah、Varys、同Jon勸退佢。而家全部都冇晒，咁更係發癲喇。

呢到求其揀幾位巴打都寫得好過佢地

龍仔1號 Level.99 升滿火力+閃避

其餘兩隻龍冇撚升過level，兩三下就被秒殺

結局說不定Bran可以hack條龍, Arya淨係變過一次身殺左飛七全家
一定唔止一次, 屌你當年一整個season睇佢學法術, 重唔用黎睇吓可唔可以暗殺Daenerys
Rip to all the idiots who named their kid Daenerys

Euron=TVB奸角
上一季開始有小小變質, 今季既對白更加明顯似B movies, B TV series, 唔再係電視界巨製feel

Arya: "Sandor."
Glegane:
Arya: "Thank you"
睇果陣我即刻hee左一聲, 咁似D低分動作片劇情
佢講Sandor果吓我以為有乜野型棍對白, 感人對白會講兩句

寫得最差其實係Jon Snow。

Jon Snow: 大愛左膠、緊張平民生命多過緊張自己條命、重視親情、為守諾言可以權力都唔要

首先，Jon Snow is fully aware of Dany choice of fear, but he chose to do nothing.

以佢性格，佢應該死勸Dany唔好，就好似佢要勸Mance投降咁，死纏爛打都勸掂佢唔好燒城。
But he did nothing，淨係識講I love you。

但明明知道，但佢都唔理，完全不符佢左膠大愛性格。
係明知情況下，佢一係on9，一個陰毒，暗中希望Dany屠城之後自己佔領道德高地。（我信相兩者都唔係，係D&D寫得差！！）

佢當時bend the knee，除咗因為佢鐘意Dany，仲係因為佢相信Dany will create a better world。而且Dany 要燒城，佢大可以用Dany失信而放棄效忠，而唔係跟住佢一齊屠城。

Jon Snow 係軍隊入面其中一個指揮，佢嘅兵如果有份殺無辜人，佢責無旁貸。

佢連自己啲人都管唔掂，打打下玩強姦。（btw, 燒緊城都強姦，會唔會係咁呀？）

D&D其實可以係佢哋錫個位製造衝突，Jon Snow力勸Dany，導致佢哋初步決裂。
如果咁寫或者可以無咁爛。
但D&D on99，Jon 乜都無做就算。

sansa同north既部分
我覺得北境人又無話唔感激dany，劇入面都無表現到大戰之後，北境人仍然討厭dany。宴會場戲，tormund都有讚dany諸如此類，只不過對wildings同北境人黎講，dany係外來人，佢地最熟，「玩得埋」既一定係jon，你都唔會無啦啦走去同個女王攬頭攬頸啦？
而對sansa黎講，我見好多人話佢不知感激。但站在sansa角度，stark家破人亡，佢祖上幾代既死都間接同坐係iron throne既人有關，同北境+stark無得自主有關，咁佢想保持獨立以保護家族好合理。要佢同dany做平等既盟友無問題，但要再一次臣服於iron throne就不了。

8個season, highest paid actor of the series, Jon Snow依然唔似主角
Ned Stark 2.0
雖然咁, 可能D&D想谷佢最終極既果個decision()既劇力, 雖然話十年磨一劍會更加深刻, 但Jon Snow未免太冇用

Stormend*

咁dany都爭扎左8季
Jon snow 都要既

Cersei都無俾兄弟殺死，個預言failed
除非好似Fan theory咁，Cersei同Jaime 都係Targaryen

妖，D&D弱智

reddit r/freefork集體歌頌緊Lord of the rings

最偉大既魔幻中世影片既地位得以保存

Agree. 佢應該用翻一開始個生存策略，認低威扮忠心。

其實佢成個黑化過程都唔合理啦。
夾硬屈佢死龍、死Missandei、Northerner唔擁護佢
無一個合理

如果龍老母直接燒死Cersei收檔, 即係好人BBQ ending, 冇乜可能, 亦唔合乎風格, GRRM講過結局一定係bittersweet, 悲喜交集
Season 8 就係講龍老母變左好似Anakin Skywalker演變成黑武士

但兄弟殺Cersei個預言呢

啱啱兩個Post前先又有人話Northerner唔擁護佢好合理
有時睇啲post真係唔知大家係唔係睇緊同一個show

Cersei上集隊臨龍媽先岩風格

電視無呢句

你知D預言係好虛浮, 某程度上都叫比自己兄弟殺死既, 首先Tyrion有份助攻龍女, 另外Tyrion叫佢地咁樣逃亡, 跟住死響自己兄弟Jaime手上

依句真
night king 一下就俾人捅死仲廢過普通人
jamie都俾人捅幾下啦

唔同意佢從來都無mercy
佢就係因為mercy先無左drago同個仔

佢無mercy 做乜要解放奴隸

佢無mercy 做乜要pardon Tyrion仲俾佢做hand。

佢唔merciful 嘅時候，一係報復（eg釘死奴隸主、打second son、燒城），一係征服（eg 燒死Tarly兩父子）
其實佢行為好合理，而家玩權力遊戲，唔係邊個好人邊個做皇帝。

佢黑化得太夾硬

燒城唔係唔得,但係你都要show多d dany既轉變
明明趕到傻,但係花40分鐘形容燒城既人民

我諗Dany唔係唔高興啲人不知感恩，而係佢發現咗一個根本性嘅問題，就係佢冇可能可以統御到The North，佢之前可能心存一絲希望，諗住打低Night King，可以扭轉大家對佢嘅睇法。但正如你講咁，Northerner本身就一家人，Dany好清楚知道自己係一個外人，再加上以前嘅恩怨，佢冇可能得到同樣嘅loyalty，就算佢坐上Iron Throne，北方永遠都係一個隱患。而且更大獲係Jon係Ture Heir，而Sansa明顯想Jon claim Iron throne，

唉,今集真係睇到好尷尬,唔識屌喇唉

我睇呢幕真係笑到仆街，亦有啲難以置信

golden company 真係廢到無輪
真係唔明季初cersei個邊個個咁有自信做乜鳩

關咩廢事,邊估到條龍識隱形燒後欄

arya走難果陣見到咁多生離死別生靈塗炭，咁就有理由去殺埋龍母

Dany係好想要mercy，所以佢做咗好多野去想達到一個高度，例如解放Slave，但係佢骨子裡唔係一個仁慈嘅人，甚至有啲self righteous，所以每次佢嘅good intention都會搞到峰煙四起、鮮血滿地。

相反Jon就係一個仁慈嘅人，所以The North同Wildling佢都係靠diplomatic統合返嚟。

其實Tyrion一早睇清咗呢點，佢做hand就係想guide Dany去一個mercy嘅方向。Tyrion相信自己可以做到，因為Dany確實係想做一個merciful嘅ruler，但係想做同做到係兩回事。

呢兩季Tyrion同Varys慢慢睇清楚個現實。當Jon身世揭露之後，Varys知道落錯注，至於Tyrion就繼續呃自己，甚至出賣埋Varys。

最後果集, 多數係龍母死,
JON SNOW 坐王位
好大路FEEL

buff條龍同nerf golden company同scorpion咪又係D&D所為
如果條龍係咁撚勁既，咁dany季初仲洗乜講和驚nk乜春
根本唔洗dotharki同unsullied啦 直接飛去剷左red keep咪得

以got一貫手法應該唔似啦
龍母實死 但jon唔似會做王

見好多人討論都話tyrion係仆街出賣varys
我又覺得其實係佢角度佢無辦法唔咁做
如果dany發現俾人出實實估到tyrion有份 因為得個幾丁友知jon snow係true heir
到時侯自已實人頭落地
到varys on99咁同叫jon snow做王 tyrion已經知一定要舉報佢架啦

以d&d咁既智慧似係玩Open ending

爛到真係屌都廢事
本來以為ep4咁輕鬆殺條龍係諗住平衡返兩邊實力 等dany唔好咁屈 打起上嚟有啲嘢睇下咁
屌 點知今集dany完全屌打cersei cersei連反擊之力都無 仲要被dany燒晒成個kings landing咁濟
會唔會太唔make sense1條龍仲勁過有2條龍嗰時 啲黃金團完全係出嚟搞笑
jon又行行企企 屌佢到底做過啲乜

btw rip the hound & jamie

唔好掛 最憎open ending
d人講緊jamie 同cersei 可能仲未死

我都覺得係亂鳩咁寫
咁無端端寫死條龍做乜 missandei死已經夠令dany黑化啦
如果有兩條 寫到cersei 佢地係kings landing戰射死一條之後先投降 dany再發癲反而無咁突兀

燒木會爆我都接受到，燒磚燒石都會爆係咩玩法

就係咁多尻餘先激氣

Jon殺Dany
Jon拒絕做king/返the north
Bran做king
完

我記得係

Red keep好似無啦啦移咗位咁

Tyrion 爆個祕密比佢知再報串

好難防

Tyrion 害死咁多人但自己唔駛死死

Youtube 睇左劇本流出，係真既話下期一定爛過今集

第5，6集同ep3對調應該無屌得咁勁
I killed Jaime Lannister

第一季馬王同佢肚入面既仔點死？

咪就俾個投降女巫害死。

簡直係令人作嘔既程度

其實cersei由s1到而家都係一直西口西面 唔覺有演技
睇埋d搞笑片 講got d人做接線生 你會發現cersei真人就算搞緊笑 都係西西地 feel到屎戲

佢爆自己身世比sansa 知呢一步好高

跟住成個s8 行行企企等Dany 自爆

笑到最後

咁好心係nk到死左佢

nk之死果集係咪比哂啲budget 今集

要比Euron 拎個頭彩
唔係iron fleet 就由頭廢到尾

建議大家睇左劇透佢算了

由S1 開始唔知點解每次見倒Cersei個樣都好想打柒佢
佢其實做得幾好

填海

感覺做過壞事既全部都要死咁

cersei 算係咁啦，睇吓第5集有好多演員都表現出個種我唔想演落去我係度做咩9演技，而 john snow 係第一集而經表現左出黎。

iron fleet應該係廢的 七國最弱

如果龍母死，Jon一定會返去做守夜人

噴火好似激光炮咁大力

唔講以為自己睇緊中世紀變型金剛
咩都爆炸

配樂 好好就真

其實右邊先岩
你左上面數起圖1明明係一邊臨海
圖2又變左三邊臨海
今季見到red keep個邊先係海邊咁先岩

講真bron對龍女軍係0付出
tyrion自身難保

Arya冇可能死 最多斷手斷腳
劇個結局係GRRM寫 佢老婆咁鐘意arya 佢一定唔會寫死佢

最好死撚埋Jon snow
成套劇當無撚睇過算

今集要咁樣造jaime上集就唔好要佢同大山仆野啦

屌嬲

切腹啦兩條撚屌

啱 The hound 同Arya 講佢死硬 而The hound 一心只係想殺佢阿哥

弩炮條友嗌乜春‘fire’
頂你個肺,個時撚有火藥
明明依個字係有火藥先合乎到’fire’依個效果
明明battle of bastards都識得用’loss’
做乜撚啊
好影響觀賞體驗出哂戲

Jon snow肯屌龍女咪唔洗死咁多人

我睇到呢個shot估到
但同時屌左出黎

之前第三集戰術勁on9咁打
今集on9到打都懶得拍

nk爆牆果時我以為自己睇緊高達

agger

死龍死missandei知道Jon 身世之前Varys 已經知

我係到立字為證 錯晒
有一樣岩我都切柒

Sansa坐iron throne
都好過jon坐 開口埋口i dont want it / you are my queen / i have to tell my family

屌，好撚驚，點樣可以爛過今集

條龍燒死所有人算啦

無敵飛龍無限噴火

可唔可以重製season8?

龍母死，Jon back to north and accidentally find a deeper secret of night king - FORCE, stay tuned in Star War - the First Night Watch Jedi, written by D&D

根本啲轉折位on99
Me sundae 一死左就應該即係發火騎龍打
仲返屋企妹下妹下先慢慢打
完全冇情緒激動過
Jon唔錫佢既一刻就應該情緒崩潰 幫觀眾打定針要真黑化
仲等鐘聲響完先燒

要報仇咪衝紅堡囉
完全講唔通點解要燒街

咁反而有啲期待

講緊Lannister army

或者果陣有龍噴火掛
同埋射箭應該係loose?

宜家睇返如果一條龍加殘兵都咁輕鬆,
果陣三條龍真係應該打爆kingslanding先北上

qyburn都ok呀，忠誠到最後，中間無古怪發展

D&D 係咪睇完fight club所以寫到Jaime Cersei咁淒美？

係，唔該睇咗leak嗰啲唔好爆出嚟，我想surprise吓

第4集imdb得返6.2分
垃圾到

Valyrain 都學唔識
蠢撚到

嗰下又係痴鳩線
明明係龍女軍啲人衝上前殺人
又會有個 lannister 可以去到佢隔離

講劇情嗰陣就係 imp 問 bran 張輪椅點嚟

嗰時Dany仲未想用武力鎮壓嘛，三條龍真係無嘢阻到，而且嗰時應該仲未有弩。（唔記得幾時決定唔打kings landing先，但loot train 第一次有弩嗰集係S7 E4, 第一條龍係S7 E6 先俾NK殺死。）

係就係寫得差架啦 不過好多位都算明佢點解咁寫
屠城就緊架啦 上一集都好多hints
Grey worm 同 Dany 嬲都有前因後果
屠城再講返Jon 同Arya 好大感慨 知dany is not a good queen 之後為左一個greater good 去背叛佢坐iron throne 就算佢幾唔想都好
Tyerion 個到都明點解佢放走Jaime, 唔肯面對現實同太信自己可以lead Dany 做一個mercy queen
但好多位都可以寫得好d Jaime 同 Euron 打交都唔知為乜
上集條龍又唔知為乜要寫死佢
你係要浪漫 點解唔寫Jaime 上到塔同Cersei 攬住一齊死
Btw 如果下集係Arya 暗殺左Dany 我會好失望
咁既話 Jon Snow 完全係廢人一個 0作用
推返埋之前dany 預言會betrayed by love

North 士兵層殺kings landing 士兵個到都出晒事
D動作假到 雖然多人係難控制 但本身劇情鳩到咁d細節位又唔做好

攻打kingslanding同night king都係輕輕鬆鬆一集搞掂

睇埋 inside the episode 你仲㷫

Jaime見返Cersei 到攬住死 成段都拍到好老土
Jaime 睇到呢兩集劇本應該真係唔想拍

I have killed Jaime Lannister

恕我直言，真係唔撚掂，睇到第二季頂唔順，可以話係一套垃圾。
堅守榮譽既NORTH KINGS，第一季就死
來來去去睇埋D亂倫叫雞唔俾錢，弱志之間貪權鬥爭
你老母仲有噴火龍都話玩埋一份，爛到呢

咁先展示到grey worm 真係好嬲 由一個unsullied 變到一個有血有肉既人

唔岩你睇咪唔好睇

你up乜呀

越來越覺得結局會係龍媽同jon都死

sansa做女皇，Tyrion名正言順接管哂成個house同王國

D&d個腦真係裝屎架 衰左又唔撚認

以為佢打錯第二集做第二季。第二季已經咁不滿仲要睇多咗6季

忍唔住睇左ep6個leak
真係唉屌你老母

真係好垃圾 未試過無希望到會睇劇透
仲衰過walking dead 至少唔會破壞晒人設

呢場1on1戰鬥乃至呢句對白都係毫無意義先好野

要拍到euron 打輸比個cripple 都幾難拍得合理
都唔知拍黎做乜鳩

D&D之後去搞star war
Last jedi已經令到star war重創
宜家搵D&D黎尾刀收star war皮
Disney 會唔會見唔對路臨時轉軚換其他人搞

我都希望D人可以屌到迪迪尼換d&d

我以為真係插到佢重傷行多兩步就死，咁呢句對白雖然on9但起碼都叫真。但原來jaime仲可以行咁耐去搵到Cersei然後一齊俾石責死。原來係Euron傻仔咗

話撚之Star wars拍成點
但搞到呢兩條撚樣無得撈,係全世界o既共業

呢個位應該係全season got 最on9一幕
好地地一個咁型既反派 除左出場寫到佢成個on9仔咁 辛苦左個演員

MVP Ayra

山長水遠請佢地返黎，點知一下俾人秒左

要重製不如由 s5 開始

點解收埋wildfire比條龍BBQ都唔拎出嚟掟人

我唔介意 grey worm 同龍女黑化
講真睇完上集都預咗
鋪得急就唔再講
dllm dumb and dumber 話龍女燒城
係因為想報復七國
完全唔關 miss sunday 事

俾你地講到好期待

仲有得點樣突破下限

Grey worm 無因為miss Sunday 死左而嬲？

反正咁多人都死得咁求其，係海上面比drogon燒死咪算，呢場1v1多舊魚

本來都嬲到想睇劇情露出, 而家更加期待, 都係唔睇住

Golden Company
Euron
Night King

三大敗筆
不過有預感 Imp 條線都唔會收得靚

係
睇佢點爛法
苦中作樂

紅女巫話Arya會殺一個綠眼嘅人，睇黎會殺左龍母。

Ok 你睇野幾特別

上集有咁多人唔捉
剩係捉 miss sunday 都已經夠 on9

D&D娘親下星期一定好忙

上集同今集都比左咁多個大頭grey worm 表達佢對sunday死既憤怒
你就話佢係因為dany唔接受投降先殺降兵

樓上真係幾特別
grey worM明顯嬲到爆啦, 不過一日未得龍媽同意都唔會亂黎咁解.
後尾見到龍媽唔接受投降, 先攞正牌開大開殺戒發洩, 報仇意味咁濃都睇唔出?
而且更加顯出呢一場仗傾向屠殺多於戰爭, 擺到明黑化龍媽果一方.

如果打完kings landing
全部集合講句winter has come 返去打nk
應該仲保得住got

呢一集根本夾硬比個理由Arya殺龍母
唔知成唔成功啦, 但屌佢老味個plot好撚廢呀.

我覺得低處未算低 仲有野可以再差過上面3個

D&d會話為左unpredictable 所以要arya殺同樣係綠眼dany 而唔係Cersei

我寧願佢將兩場大戰既時間減半，再將Ｄ時間好好地交代多Ｄ
龍母黑化唔係問題，但係理由要充分Ｄ

而家兩場大戰既感覺就係，場面好大，但係睇到好攰
然後完全唔緊張，知道一定唔會死Ｄ重要既人物

Mountain 做king ok ?

一季就將之前咁多季既鋪排人設寫爛晒
D&d 你地係得既

依到真係火撚滾 無啦啦又會俾佢游到上岸 無啦啦又俾佢撞到jaime 無啦啦又黎場隻抽隻 咁撚多無啦啦 痴鳩線完全對個劇情無幫助

好似求其擺個npc係岸邊咁

睇住條龍燒鳩哂king's landing 就覺得佢連依套劇集既所有野都一齊燒鳩埋 所有人物發展 劇情 伏筆 燒鳩哂

行行下觸發劇情咁jaime係d巷仔到行下行下又係無意思 唔知做乜鳩

臨尾見到有綠色火, jon又叫大家收隊返城牆外, 以為有wild fire bbq.
點知又無事, unpredictable

我覺得係唔知點完咗Euron. 得兩集再寫唔到啲咩情節。唔想寫佢跌落水浸死。俾龍燒死都可能都廢得滯，所以先俾佢露兩手打死

屌老老豆豆如果真係勁忠實fans個d 追撚左10年套野結果爛尾爛到咁撚柒樣真心會嬲到仆街
其實哩集d 打仗呀，燒城係做得幾好睇（不過其實好難做到唔好睇）但d劇情真係食哂屎

其實本身對Jamie 同 brienne 搞埋無乜所謂
即使上集jamie話返去kings landing 我都覺得係因為唔想比dany burn the city 先返去自己郁手殺Cersei
到最後都會搵返brienne
點知今集竟然話佢原來唔care人民 仲要真心想救Cersei ...
D&d真係好癲

我覺得黑化係正確的 但要再刻畫下 例如佢有幾sad 同其他人爭拗過
另外好撚大問題係 明明之前果集隻龍埋唔到城 驚左啲弓
呢樣野完全冇交代過
起碼你都開下會 討論下應對策略丫大佬!
睇下點樣轉彎兜圈避開佢地
但完全冇

仲有 又話打完undead兵力減左大半
班Dothraki唔係死q哂咩
而家又有禁多兵出番黎

係喎 wild fire又係唔知做乜鳩 成集真係十萬個做乜鳩 無啦啦d屋收埋左d wild fire 但係爆又唔係爆得好勁 屌
最仆街係jaime同cersei係一個好深厚建立左好耐既角色 就咁俾石壓死真係接受唔到 屌

開台喇開台喇9點鐘又要睇Dany

其實佢唔care嘅到底為乜北上打NK
屌d&d個腦真係裝屎

最後一集會唔會又要玩扭橋
講Dany 先發制人殺晒Jon/Arya同班北佬,
再滅埋Winterfell

GOT大崩壞

cut cg budget

又係典型既第8季 將所以角色以前既發展全部推番哂 on9

可能要留番budget拍第5集

第4集開頭好似講過得返一半多狗, 唔知有無記錯.
同埋無論loot train又好, winterfell又好, 今次kingslanding都好,
多狗都係打頭陣

北境有幾多人
搵香港班黑社會集秋可能仲多人

真係愈諗愈撚燥
點撚解要寫到 tyrion 咁撚蠢
你話佢 clouded judgement 對住對 incest twins 諗唔到嘢都算
大佬連 valyrain 都學唔識係咩玩法
同埋你識咗 grey worm 至少都三四年啦
依家先知佢識英文??
如果佢一開始唔識
啫係 greyworm 學英文仲快過 imp 學 tyrion??
咁你唔好話 imp 戒酒戒嫖啦
戒完仲蠢撚咗

Tyrion character arc: getting dumb & dumber

我覺得咁好過Arya 殺dany再畀jon登基

燒爆城牆
唔講以為幅牆裝咗 wild fire

肥佬出書啦

推翻埋上一集好神既破滅魔劍scorpion.
無準頭, 轉向難, reload慢.

其實有無人追開點解ＧＯＴ要咁急住第８季完？
正常多人睇既美劇，會一路拖長黎拍，直到拍到爛為止
反而ＧＯＴ因為要趕收工而變爛

明明一直只係鋪排龍老母掙扎緊應唔應該強行攻城
好喇, 好撚多plots令到龍老母屈服去決定做呢樣嘢 (死黑妹, 死龍, 人民唔鐘意佢.)
但係屌你老母有邊樣理由會trigger到佢突然痴撚咗線咁屠城呀屌你老母

香港觀眾眼睛算係雪亮好多
仲有少部份弱智鬼佬响IG留意支持話呢個劇情無問題, 話鋪排咗好多, 一直龍老母都係為iron throne而活, 根本今季既長度無可能可以按排佢黑化到呢個程度, 佢不擇手段我會明, 打仗殺到平民我都明, 但而家係濫殺滅城, 痴撚咗線呀, 係痴撚咗線呀

Ayra有得摸馬都唔畀Jon snow摸ghost
正仆街

結局就係sansa變左dark phoenix之後屌打龍母

Tyrion 講valyrian個度根本係D&d 典形戇鳩搞笑位

但而家就係話Dany要行返自己嗰套，唔同啲人傾。

而且varys, missandei, jorah死咗，佢唔再信jon 同tyrion, 無人同到佢傾喇喎

好似係D&D唔想拍。呢一兩日先話hbo 無話cut budget

所以好多人都嬲撚到仆街
想像下 97 年開始追書嗰班有幾撚㷫

因為 D&D 話要 73 hours 完事

所以咪嬲
為咗個爛 gag 摧毀晒角色形象
Dany 識 Valyrain, English, Dotharaki
Ser Jorah 識 Valyrain, Dotharaki
Grey Worm 識 Valyrain, English
博學才子 Tyrion 完 show 都剩係識英文
個感覺同你去英國讀四年書返嚟都係唔識英文一樣咁 make sense

神劇變垃圾劇...

因為GRRM話應該仲有多五季既內容
但屌你一本書咁耐都未出到
五季要拍多十年
而好多演員都差唔多完約唔想再拍
（而且演員都會好快老）
所以HBO要趕收工 寧願拍前傳
當然趕收工同爛住咁收係兩件事

今季證明再勁既導演都會比劇本玩死

不如Ending就咁

條龍突然勁撚左咁多，d火好似哥斯拉atomic breath咁
仲要Z形燒城燒足全集唔使抖

係咁撚勁根本唔使有battle of winterfell慘勝
全世界入城cover兩條龍再來回噴火，乜都攻唔入

話之佢紅眼藍眼白眼
正正經經寫個滿足又合理死法比個角色
書寫d 預言統統唔理
n年前Mel講一句就無限放大
人地果句意思只係話將來Arya會殺好多人

無書跟越長越易露底
雖然現在都露晒

今集都算講左Jon背叛佢
但呢個程度算唔算？我覺得都算

d預言對d＆d黎講又係kinda forgot啦 西后都話係俾親人殺 屌你舊石係親人呀

覺得劇本無問題嗰啲應該係唔識分brutality同insanity
Dany對敵人係一直都好殘忍無錯
但係無原因咁殘殺無辜既人就真係無乜根據
有啲人話咩要invoke fear
打到投降都仲唔夠fear

點解唔係呢個結局

打爆哂d scorpion 之後全個城無野可以再防到條龍，直接飛過去捉9 cercei出黎鞭屍又好斬頭又好
仲唔夠咩？
仲要Z形慢慢飛過去燒城做乜春

真正曬gas

見佢咁樣噴火法就係到諗佢d火會唔會用哂
仲有西后見到輸到仆街都唔肯走又係on9

其實都係dark magic

就咁睇arya個故事已經好好睇

之前仲有post拎GOT同avengers 4比
而家GOT d fans未激死已經算好好

呢季搞到呢度已經由討論區變咗發洩區

啱啱睇完
Jamie

佢個尾埋到咁
頭六季d線鋪排得咁靚都唔知為乜 浪費哂
唉

其實Qrburn過往幾季都咁撚勁
今集完全0作用 有啲說不過去

第2條龍咁易死
但第3條又好似開左外掛咁

Cersei出名殘忍
你同我用wild fire 炸撚哂成個城攬炒都好
有咩理由靜係企起red keep到鳩叫

Varys係一個咁醒目既人
點會坐起到比你捉 完全冇防範？
Little finger 已經死得快
但Varys死得更加無尼頭

The northerner根本就唔想幫dany打仗
話靜係loyal to king of the north
但去到屠城一刻 又冇人聽Jon snow講fall back

唯一有啲感動就係jamie對cersei堅貞不渝既愛情

仲以為會連鎖大爆炸
點知得啲火仔

講到bran拎左時間寶石咁

有d劇情又幾正

看守唔係greyworm黎
係普通unsullied 兵黎
佢以得greyworm個啲 officer級先識英文都唔出奇

幾驚佢就咁比人踩死

如果話Cersei同Jaime最後就到出口果陣重傷行唔到，叫Cersei 自己走，但Cersei 唔肯，最後陪Jaime 留係山洞死會唔會好d

unsullied本身有一萬人左右，死一半都有5千既
dothraki其實先係最多人，本身人口有50到100萬人，死一半都仲有好多
North嘅人數其實先最少，主要騎兵已經同Robb stark一齊死晒，步兵好似都係得返5千人，所以同unsullied係差唔多

Golden Company其實得一萬人，反而係Lannister Army先最大，War of five Kings個陣有十萬人，依家得返一萬人左右

Danny軍隊依然響Kings Landing之上，不過相差不遠咁解，主要係因為Dothraki真係好多人

Tyrion 仲提勸降Cersei
下集燒死佢算啦

dany知道佢燈, 所以先做相反野屠城

唔出奇
finale 好似 cersei 炸聖堂咁
D&D 炸咗成套戲攬炒

屌你老母
上集十架船 一嘢連中幾箭
今集成百架船
一箭都唔中？

qyburn 咁忠心為咩
個角色應該係追求黑科技
整完 mountain 同弩塔都冇嘢好做啦講真

屌佢老味, 睇啲meme無咁嬲

Meanwhile, back in Essos.
Beautiful sun, pretty beaches, the Dothraki and the Golden Company are gone... sounds like paradise!

希望結局係龍老母burn them all
燒死哂全劇主要角色

條廢柴做咗hand of queen 之後真係所有建議都係伏嚟

Cersei 見到Jaime 之後崩潰個樣
乜都輸曬但你個男人仲番黎陪你死

有咩好驚
plot armor 厚撚過 mountain xxp
如果係影 Ser Davos 跑步我可能仲擔心啲
跑足成集
唔講以為睇緊海賊王毒氣島

原先應該係預d 兵入哂城之後再爆掛

喺公司笑咗出聲
右上角嗰張

果個流出劇情話Jamie放Tyrion係為左俾佢去做半卧底，我覺得依個twist幾好，一定好過雙方懶係鬥智鬥謀但都係柒既。最好就Varys為左人民私通Kings landing，加強龍母黑化既動機 (你愈要我放過佢地我愈要屠城)

有時會FF 第二條龍冇死，被JON馴服最後兩龍大戰

俾幾多集都冇用啦
tyrion 同 bran 傾計都係講張輪椅

一直以係西太后有計策想引哂龍女+北方兵入城之後玩同歸於盡
點知我高估左D&D
個演員就真係演到西太后好似真係重有古惑咁
但劇本太撚廢個角色最尾係乜撚都冇做過
成季只係企係個露台到睇風景

其實可以寫連Cersei有機會叫Qyburn點wildfire攬炒，但最後都唔忍心炸晒成個城，反而變左龍母周圍點著D火，顯得出龍母比Cersei仲痴線，真正既mad queen

之前第7季開始成班謀士已經話唔好屠城，會好恐怖。果陣我真係冇諗過會慘成咁，搞到Tyrion左膠大愛好似好合理咁

北佬根本唔會屠城
係北方守住係為左the livings，依家入去殺老弱婦孺?
Unsullied 於話對Westeros 無感情啫

我初初以為Cersei會係全城埋哂d wildfire連人帶兵炸queens army
點知單純係條龍燒燒下爆炸
仆街你結合埋scorpion做火藥箭都好丫

Cersei 策略就係 iron fleet & 城牆 scorpion 守龍
Golden company 咁既裝備 點會夠龍打
有大笨象都無用 好似班友唔知有龍咁
基本Cersei 仲好天真話 Red keep 最安全

果陣話唔好燒，用船 同阿婆去包圍

點知船比人滅團，阿婆又比人滅

Unsilled攻左個空城

成套planning total fail

根本如果編到 引到d兵入城再爆wildfire 然後龍母先發癲咁樣仲合理dd

岩岩突然諗起佢d伏筆真係伏完就算架啦喎
之前打nk前一晚tyrion話要留低同bran傾計 傾完就算完全又係無意義既
然後vrays寄完封信出去又係無意義既 屌

好似淨係龍母單方面求佢唔好自爆，jon一直回應話佢屋企人必須知道，要同佢地交代，佢無應承到龍母唔講，係傾唔掂數

好多NK 係背後8季, 出得幾個鏡頭就死左架啦

留名等睇下集會有幾咁垃圾

成套野d角色智商就反映到編劇既智商 一唔跟書就變弱智屌

無plan b 純粹相信唔會攻到

係，cersei 呢兩季都on99
炸教堂唔理個仔感受果集
我覺得佢係已經想做女皇
想到同「淨係為d 仔女」既性格背道而馳
似鋪佢黑化

去到有bb，照賣肉比euron, 同堅持唔打nk，呃龍女會出兵、殺miss sunday
明明係似想做女皇想到癲左，無理到現實情況
今集無啦啦又話只係想個bb無事
完全唔知係到做咩9

好過*

西太后知道輸硬直接玩同歸於盡攬炒
起碼都感覺佢真係一個由頭奸到尾既仆街奸角
今集佢乜撚都無做過，無任何計策
冇哂頭幾季西太后個種霸氣同仆街既感覺
最尾重要喊哂口咁攬住jaime死
個感覺勁撚軟弱

點解佢唔可以痴線先⋯
話明痴線邊度有路捉？大家正常人梗係諗唔到點解佢會忽然跳制，因為跳制根本冇路捉～

佢其實會唔會走去殺龍，唔係殺龍母

簽緊petition炒D&D 再重拍

咁我又唔覺av4拍得有幾好

係 燒兩燒成個城牆爆開左

宜家睇番呢d meme真係變左笑話

其實佢不嬲無謀略只有小聰明
同埋西女人既暴怒
佢比shame shame shame捉個陣係零護衛
要對付大雀同大波妹都係炸佢老味
仲要連埋堆賓客
戲入面無描寫相信個班都係達官貴人
咁樣炸死曬應該會有政治後果
但佢都無理
攪到個仔都死埋

不如2條龍攻城 佢地響鐘投降果時 龍媽叫停哂D龍諗住接收座城 點知西后唔理 照叫人射9條龍 有一條中箭死左 龍媽嬲到仆街屠城 咁會唔會好D

反正佢一定要死一條的話

所以上就係話可以寫佢想攪炒搞到龍母發癲，嚇到佢都呆左，或者寫佢想攬炒但龍母已經靠自己爆晒D wildfire，心諗呢條女仲痴線過我，果一刻崩潰都算合理

但最後見到jamie番黎，一個再強既女人都會軟落黎，佢梗係想不如一走了之保住成頭家，本身Jamie唔番黎我諗佢會死得有霸氣D，但見番愛人但好快就乜都冇晒既感覺反而令佢唔想死想生活落去。

唔好誤解我，我唔覺得佢地咁樣攬住死係好劇情

Jamie真係全套劇 我最佩服佢
一開始對佢冇咩好感
但做落去慢慢鐘意左呢個角色

本身收尾就難
但Av4 算合格之作
好多彩蛋都睇到製作組好有誠意
取悅fans唔係是但比d 角色聚埋講幾句就算
所以平心而論唔算拍得好好，但睇完會感動

GoT 8爛到...

連班觀眾都好大愛 接受唔到屠城

接受到屠城
但果下根本無必要

啱啊 你話攻城嗰陣死 再屠都合理啲

Tyrion作為hands of the queen完全係無用
伏之餘又唔忠心

如果龍母有咁壓倒性既軍力
場仗唔會咁打，亦唔使屠城

龍母當時有中世紀唯一既戰鬥機，加上大量北方精兵同彪悍騎兵，唔撚去scouting，直接出運兵船俾人突襲咁on9

scout完起完底
龍母先發制人燒iron fleet，之後稍退
陸軍引golden company出黎城打，龍出黎掃場，之後係安全地方紮營圍城，得閒就搵投石車同龍突襲又搵騎兵搶劫城外，順便餵龍食野
咁樣圍法red keep根本好快就會破，個城都無野可守，使咩要一日內攻入

其實寧願龍母燒人時燒死一兩個自己人

cersei d大笨象呢

Tyrion Varys Little Finger
3個最醒既人一比D&D自由發揮就變左弱智仔

依個meme 真係好笑

全集最好笑：
Tyrion同個unsullied講valyrian

全最好睇：
Qyburn’s death

Btw 唔知有冇人同我一樣，好鍾意dany
由第一集佢成個細路女咩都唔識俾阿哥控制，到佢係essos earn咗咁多title
今集望住佢騎住條龍燒城嗰時覺得好sad

Game Theory好多好多年前講過精神分裂係有遺傳
龍母家族既incest增加左個風險
所以龍母都好大機會係會突然病發

其實要玩大愛左膠
極端咁講，一開始叫arya 潛入去殺左西后同euron就得
反正連殺nk 都易如反掌

總之有無數個方法去拎個城
佢偏偏揀一個為黑化而黑化既方法

我好討厭龍老母呢個靠個西搵食既角色
一路就等緊佢黑化，亦覺得書同劇都係有鋪排佢黑化
龍母黑化呢點肯定係馬丁本人意願

但睇到佢呢集咁，只覺得好夾硬

dany黑暗兵法, 討好北境, 殺晒D南方人
你睇jon手下班北佬係殺得最起勁

最後一集重要D&D執導

有冇人見過d 大笨象

同GOT S8比就好好

咁多人覺得sansa坐iron throne
我覺得佢根本就唔會想離開winterfell 做queen in the north就夠

我都覺 但sansa由第一集到依家轉變真係好大
由想嫁比王子變到依家會頂撞dany

仲要上集死左一條龍之後就走佬, 直接害死哂成隊船, 今集反而可以打更多船都冇事

咁會好好多
最好同之前果個idea 加埋一齊
龍媽決定停手
但西后唔理鐘聲
叫人開炮殺一條龍+引爆wild fire
龍媽先決定燒晒成座kings landing

如果bran做左king 大家點睇

佢唔會掛 佢已經係3 eye raven

Ned stark 就係比呢班友害死
而家有得報仇，觀眾就左膠上腦

本來帶軍隊過海 都用殺晒對邊海 做號召
而家真係殺比你睇，又吊佢變左
佢一直都咁癲架啦

未行到黎

其實bran話自己唔係Stark 因為佢係Targaryen

大笨象哭衰區

英文果度你搞錯， 果班只係班卒仔，佢唔知卒仔都識英文， 不過成段劇情純粹為搞笑(自以為)同拖時間

變mad queen 係可以
不過你d 條件係建基於
Tyrion, varys 變弱智
龍，miss sunday on 9 死
Jon 口疏扭扭另另
一堆低能戰術
所以咪顯得成件事核突，格硬做出黎

到底我睇咗d乜撚野

屌你老母

所以咪話d&d都嬲肥佬，
拍得好， 肥佬抄橋；
拍得一般，肥佬是鳩但；
拍得唔好， 搏成班人迫肥佬快d出書。

根本6集就唔夠埋尾

加返幕dany煽動北境軍屠城, 成件事就合理好多
好過而家變到venom咁, 聽到鐘聲痴咗線

the hound 係不嬲都咁正！！！ 記唔記得佢有幕同brienne of tarth 係懸崖邊打 個陣我睇到好肉緊！好撚狠！！！

北佬先更加會屠城， 當日傾好黎幫拖喎， 結果呢

你地好食好住， 我地北佬食屎， 又凜冬， 殺哂班友搶糧好正路

編劇眼高手低
睇inside the episode先知D&D思路原來咁撚單調
好似無深思熟慮過咁

佢地好似眾人皆醉咁
同rian johnson好似
如果star wars 新三部曲係D&D編Rian執導就正

其實只係一條龍就可以係一日之內可以搞掂Cersei
第6季搞咁多野死咁多人同龍到底係為左咩....
剩係為左捉隻野比Cersei睇都唔知用多幾多時間

佢地話其實dany 個decison 係好spontaneous 冇plan 過，所以我唔知d fans 講佢想invoke fear 上升到統治原則，又話要cerci 悔意投降做乜
佢就係唔gur 自己做咁多野捐失咁多完全thankless, 受背叛所以火遮眼

黑化無所謂,但唔應該北上打nk,呢樣係最敗筆

其實睇返今集再睇上一季真係好唔合理

無睇書，劇入佢即使有莽撞同堅持己見嘅一面，但初衷都係好、好想改變世界，但越接近後期就越顯示到龍母眼中得權力同iron throne，打完NK即刻就話要起程落去打kings landing已經幾明顯。要安排佢變mad queen係無問題，但今集衰在完全無交待佢突然玩BBQ燒城嘅契機係乜，如果話痴線係可以幾分鐘之內就發生，咁我無嘢好講我會比較接受某啲巴絲講法：兩條龍一直keep到今集大戰，但響鐘之後再俾人多手射死一條龍，咁龍母發癲屠kings landing會合理好多

佢搞成咁Jon都有好大影響，龍母為Jon無咗條龍、又犧牲咗啲手下，Jon一直把口話佢係my queen，到佢發現自己身世，有可能會影響龍母坐iron throne嘅正統性，又揀咗喺大戰前同龍母講，龍母叫佢唔好爆自己身世佢又講咗出去，到煲大咗件事又仍然話自己唔想要iron throne、我同sansa講咗我唔要iron throne、龍母係my queen，潛台詞係咪:「屌我都話咗唔要坐啦，一日最衰都係sansa個仆街爆響口咋嘛，我都有同佢講我唔想坐架，搞成咁關我叉事呀？我想架？」，我睇唔出Jon咁做係負責任如果我係龍母我都好懷疑自己係咪只係俾人利用嚟打場仗、信錯人，真心好hurt。

有時忠直係咪要選擇保持緘默呢？點解講晒出嚟先代表好忠直？口口聲聲話人係queen，講咗出嚟會對queen不利、引起紛爭嘅嘢你繼續揀講出去、咁又算好忠直？最重要係完全睇唔到佢講完出嚟會導致咩好發展、結果。

捉完隻野最後都唔黎， 風險極高但回報極低， 多kingslanding班友唔覺有咩幫助

佢地唔聽肥佬講
肥佬 season 5 就退落嚟
肥佬仲話自己冇睇 season 7

不如寫dany放棄westeros
飛返Essos 養老算啦 果邊靚咁多

屠到個城咁有咩意義

S7 鋪排 應該係3龍直攻 Kings landing
之後再打Night king

合理， 而且winterfell根本放唔落咁多人， 明明一早知要用火燒， 面對面打根本係送人頭

人人有資格罵， 肥佬無， 佢自己本書都拖咗n年

Tyrion係King's Landing打滾咁多年
一有女人賞識就變左個婦人之仁相信人性既on9

開頭我仲以為君臨果邊最少都叫打得下
所以龍女先決定唔哂時間去議和先打左NK
點知原來死左一半人+傷病再同死剩一條龍都一日內收佢皮
咁一早攻佢地分分鐘君臨分分鐘連弩都未整好啦
追足8季比呢2個編劇整死套神劇

好呀
s1-4 9.5/10
s5 8.5/10
s6 8/10
s7 6/10
s8 e1-2 5/10
s8 e3 3/10
s8 e4-e5 0/10

我又黎
1.龍女黑化
2. euron隨意門覆制鏡 必中 魂 其實都超on9
3. Jaime 屌大山
4. master of.whisper 變左大大聲唱通街
5. e4 破滅槍攪九條龍
6. 三眼柒頭so nothing

其實導演監製果d對個劇本有冇say
好似套劇比D&D主導哂咁

其中一個大問題係Jon 八季以來都係on居居咁，一D戰功都冇
Robb起碼威過一段時間

下集可能一開始龍母就捉住Tyrion審佢放走左Jamine，
然後燒死佢

咁樣都真係唔錯起碼有個理由俾佢發癲 依加最錯既野就係套劇d角色做咩都無左個動機 唔知做乜鳩

今集真係 on9 到仆街
成集劇情仲差過cctvb

劇情無問題
係今季一集要解決一個大衝突
中間無緩衝令觀眾適應唔到
無計

陰公 你覺得最好睇果個位得一秒

結局係mountain未死 殺晒westro既人做king

咁撚樣都劇情冇問題 屌

老實講 啲編劇的確有自主權決定角色嘅決擇
但啲角色互動唔該唔好咁唔make sense
Danny拎身家守北方都earn唔到trust無人感恩
Jonsnow口口聲聲愛龍母但一啲表示都無

而家mad嘅唔係danny係觀眾囉

觀眾既錯

笑到仆街

編劇又懶又蠢，其實舖下路已經好睇好。
要俾段時間龍媽發下癲，例如隨便搵人燒，
甚至講明會屠城，咁會令之後行為講得通下。

果張worst episode Simpson 圖
個個星期都岩
都唔知嬲好定笑好

龍媽係黑化嘅點解唔係一開始就無差別攻擊？

點解一開始燒軍隊，再企埋一邊等左陣，響鐘投降再燒百姓？

龍媽黑化冇問題呀，但係佢表達得好撚差囉

本身可以寫到龍媽因為受人背叛得多，用fear去管治，令佢同jon有對立，最後無論邊個贏，觀眾都可以討論觀點對錯是非

依加變左寫到龍媽只係一個mad queen，夾硬寫到佢錯曬囉

上一集睇返inside the episode
原來編劇話Danny係唔記得咗cersei有船隊

平均每兩個鏡頭一個subvertion

我睇s8未播出嚟之前個流出劇本本身係話嗰個情景應該係一邊Cersei同Euron扑嘢 另一邊Jaime同Brienne扑
然後Cersei同Jaime大家同一時間訓喺床到望住月光
暗示大家心入面最愛嘅其實都係大家咁樣
但唔知點解出到嚟係唔同哂

依家完全係一集推番哂jaime個人設

我最估唔到復活魔山個科學家角色原來係無用嘅，咁就死左。
魔山復活黎行行企企幾百幕，到頭來原來只係要黎同hound打場交。仲要畫面好似ps2異形game咁。

都冇乜所謂啦, D&D想既, 一架船都可以殺龍,
又或者掉返轉, 一條龍可以有幾多船就燒幾多船

仲有euron依個角色究竟要黎做乜撚

其實係為左夾硬幫獅家留後

簽咗，雖然無乜機

佢同jaime打嗰度又係唔知做緊乜

有冇人睇緊 r/freefoll
笑撚到仆街
啲 meme 仲好睇過套戲

r/freefolk

還翻個真嘅GOT結局比我地

算啦,開過新故仔好過
要重拍都唔止呢一季

完全唔明佢地打有咩意義
Euron插一刀就死，Jaime插兩刀可以捱到石屎責落黎

仲有arya比火燒都唔死

R.I.P. Euron Greyjoy, he died the way he lived: showing up at a convenient time and place out of nowhere, doing whatever the plot needed him to do, and having whatever motivation was necessary at the moment

巴打你係咪已經反白眼睇到結局

佢逃出果一段戲係可以完美移植做遊戲既其中一關

Bran睇左結局所以先無撚曬感覺

好心痛追左咁耐最後咁樣
s8播之前幾個月我仲特登由頭睇過 係咁迫啲frd睇
Turn out

兩年流出劇本euron係最後boss
可能選角實在太樣衰所以改左

無錯 各位當s8 唔存在就可以了

其實好可惜
好地地一套劇 追咗咁耐 變到咁

無啦啦爬上岸隻揪, 唔知做乜撚

moutain隻揪都係奇怪, 咁多人吹奏,
首先皇后自己落樓梯果到好撚奇怪
講到the hound有深仇大恨一定要殺咗佢咁
佢同佢阿哥係kings landing打咗同一份工咁耐
最多咪話由細憎到大, 幾時會話想殺咗人地

CLS 而家個Jaime感覺仲衰過1x01個Jaime
當佢第3集就死左

千里送馬

I know that feeling
你講既
我全部都有做
我知道s8唔會神級
但絕對諗唔到會爛到呢個地步

編劇想推佢出黎吸仇恨
點知寫到佢表現好過所有主要角色
強大，勇敢 ，行事乾淨利落，點到即止（無搞鳩reek家姐）
唔會好似Jon snow咁講野扭扭拎拎
係一個有夢想有執行力嘅武夫
btw咁第一集出場好似大魔頭咁為乜？？？

如果我係隻馬，俾人炸撚到半死仲要騎尻我，我一定用盡最後啖氣踢死你

呢隻係arya最後騎果隻?
仲巧合過當年Jon snow一上水long claw就係格離

佢比阿哥燒面欺凌一世，想殺都唔出奇嘅。不過城墻單挑就不了，好似打機咁，出撚曬戲

好似見人話係Bran控去比Arya

有一點都理解唔到 點解golden company要企係牆外?又唔係要打white walker, 班unsliied同north army連攻城既器材都冇咁 係連梯都冇 大佬咁點攻到城啊 依家係kings landing唔係winterfall d矮牆啊 咁golden company應該都知有伏啦 仲企係牆外同對面對望咁

得依點理解唔到？
我前幾都理解唔到做緊乜。

見樓上有人講聯軍屠殺，其實睇返史實，士兵破城後搶劫屠殺強姦係好常見，重點係長官點樣管束士兵紀律，睇劇都見過，斬首示眾之類

所以我接受到士兵又殺又搶

但就要交代返 龍媽+黑人+Jon nothing+洋蔥騎士 既心境同做緊乜，點解唔管好士兵。但宜加拍得好差，4個人都on99咁，前兩個亂殺人，後面兩個無能管唔到人

第3集已證據製作組係冇軍事常識

全步兵+騎兵攻城，玩AOC咁用劍斬城牆咩

好明顯佢想做衰龍母 之後等Jon 上位啦

Logic係唔可以套用係D&D身上

你唔可以用常理去理解
要用拍攝效果個方向去理解
咁就會好好多

俾人圍城太耐斷水斷糧都係死

好似係

拍攝效果好奇怪囉
對於有少少軍事常識既人黎講

下集已經零期望
睇下點爛尾法

唔奇怪
要做場好睇既火燒後欄
無其他企法啦

我黎幫佢地兜啦
放得太多人入城
唔夠糧
要速度速決
但佢地唔記得睇patch note
無發現scorpion準繩降左

D&D連少少軍事常識都無
守城唔用啲牆
出黎開拖托?

究竟有幾多民族
開戰係咁有風度
大家約定聽朝八點
呢到
決一死戰

唔好諗太多啦
S8Ep2完左嫁啦

花火巴可唔可以交返開新post嘅重任俾你
我唔記得update 已播出

Tywin破kings landing都有燒殺搶掠
咁dany係唔係Tywin?
宜家唔係講緊屠殺合唔合理
屠殺經常出現鬼唔知
而係講緊合唔合乎人物性格同轉變

我睇咗唔知邊個talk show
emilia講到第五集好好睇咁
搞到我之前好期待

係kimmel

咪係囉
Jon -> 仁君
洋蔥 -> 好人，憎恨紅巫女當年燒細路
黑人 -> 至少未表現出殘暴
龍媽 -> 自稱要做仁君

全部都管唔住班兵，話屠就屠冇聲出，都係呢句要變mad queen冇問題，表達差到
on99

上集係條龍一條直線飛，啲船埋伏你跟預判你飛行方向射，咁會易中好多

呢集應該係

你瞄準左邊，我就飛右邊等你慢慢調頭，你調去右邊我就係左邊飛一冇限loop

咁都勉強解釋到既但都係戇鳩格硬黎架啦

同埋今集以為會有good fight 睇，點撚知俾人單方面打撚爆，跟住啲時間冇野拍要搵野塞，結果條龍就屠城屠足40min

唉，真係好垃圾，好失望

殺咗個強姦犯 好似係

Theon 都型過佢十倍

冇乜撚嘢計啫
D&D 自己話要六集完事

洗唔撚到架啦，dany 都變咗mad king 啦

下集應該會死架啦

yes sir 粗重野等我黎
唔該晒爆巴你幫手開呢兩個post

btw其實我係絲 講咗好多次都冇人理我

theon is a good man

變撚咗啦，真係屌佢老母

有無巴絲買左小說?GOT尾2季令人有d失望

冇野拍 咪屠足40min

對由season1 開始追嘅fans黎講其實真係好失望
但下集點都會追埋嘅原因係唔想臨到最後棄劇
雖然其實好想棄

我都好鐘意睇佢同Arya

其實已經無數youtuber有講，既然有個城，點解要企係城外

不過GoT D城同紙紮無分別就算尻數
噴個火都城牆爆炸

最撚正係帶騎兵入城衝鋒
做乜尻

想睇特效不如去睇變形金剛啲劇情鳩咁黎都話屠城做得好

明顯今集特撚登寫死龍母啲人仲係度駁乜柒dany 講過要with blood and fire 攞返佢要既野，層城係正常

咪撚戇鳩啦blood and fire 講緊打仗下話你最後用龍炎射撚爆red keep 都冇咁嬲，你殺乜撚野平民啫？啲平民係你既子民黎架

應該會係arya攪掂龍母

BALANCE

Cersei啲小飛象呢屌你D&D

上連登
有咩所謂

依家睇套戲係為咗睇 meme

用電視劇當史實咁睇你係咪太認真，係真實向既話jon洋蔥呢d統帥都唔上第一線廝殺
聯軍經歷左臨冬城之戰後又立刻行軍南下君臨，士卒大戰後未經休整既疲乏殺意正盛。如果俾時間統帥平穩下軍心都可以控制下佢地，點知一到步就攻城。到真係出事個陣統帥又無標軍親兵咁點彈壓亂兵，根本就係劇既設定令到佢地都做唔到d咩防止亂事發生

講下姐
有咩所謂

以為佢起身另一面側面會好似the hound咁燒爛晒
點知毫髮無損

真，我都係咁既心態

無論好醜，睇咗咁耐，都要睇埋個大結局佢

但我真係好失望同憤怒

如果你話係陸路進軍，對方又用肉盾戰術，咁屠城係無可厚非
你可以話Lannister軍混入平民當中出黎偷襲，或者搵D平民做自殺式襲擊Wildfire炸人，迫Unsullied同Northerners硬攻殺平民

依家龍母係完全浪費氣力，唔直飛埋Red Keep，Z型夾硬燒城燒過去
有無諗過如果西太后唔伙咁on9企定定既話，你咁浪費時間佢神早逃走左

打AOC唔爆TC，係外圍殺村民打軍營，人地成班去左第二個角落起新TC喇...

Got故事就係based on 歷史其中一個賣點就係夠寫實

成套game of thrones最大賣點係寫實，當史實睇有咩問題

劇中有幕，黑人飛矛殺人，然後開始交戰屠殺。Jon Nothing大叫後退冇人理，果幕從現實定戲劇角度睇都好怪，聽講你係King in the North，落order冇人聽

唔好狙擊我啦升絲
講番GOT啦

ep5睇到一半已經心好累
撳住電話飛住睇 真係本住睇埋你點柒既心態去捱埋佢

the hound 就係由細到大都想殺左mountain 但一直都知自己未夠料 先要屈係kings landing 咁耐都未殺
一日克服唔到火 一日未殺到mountain 對佢自己黎講都係一個loser

捱埋最後一集

下集唔知DD會點sip時間

個設定係兩兄弟由細憎到大
hound爛臉係因為細個爭玩具，被mountain塞入暖爐火燒，所以成世怕火

唔記得TV板有冇交代

下集80 mins

其實果下Lannister 軍叫你反口無停手
咪執番起把劍劈囉
理得你unsullied 定north
有一個劈到埋身
Jon都要還手
去到果個地步 點叫都無用
Jon都唔會大愛到任人劈嫁

只可以話
當套劇表達唔到想表達既位
要另外出幾十分鐘編劇解番你知
你就會知而家套劇有幾垃圾

euron greyjoy果幕都夠無里頭啦

都無咩好討論
當笑片啦

呢兩兄弟係今集最好個條線

RIP Hound

無計啦 要一集收Cersei 皮 下集Daenerys vs snow

鳩up 咗一兩句就要打生打死，唔知做乜柒

應該係求鳩其交代下euron 結局

其實弩砲射唔中龍先係正常，裝填速度迴轉慢、單發覆蓋面不足同埋滑行時間太耐。條龍係空中要迴避唔難。
上一集條龍係被人暗算，低飛加上直行先被人射殺，編劇要賜死先會咁死法。今集龍母醒左，一開始係高空背光俯衝入船隊到，船隊無左遠距離持續輸出既優勢，跟住隻龍係船隊到不停迴旋攻擊，弩砲既弱點就出現d船咪比人ko哂
係要笑既話，不如話隻龍高速俯衝迴旋，但係龍母又唔似戰機師咁有機身抗壓服保護點對抗速度慣性

巴打其實我認得你未改ac名之前頭幾個season 8既post已經有蒲頭
望住你變到依家對D&D絕望
呢度好多巴絲都同你一樣
無錯 當笑片啦 睇下點收尾

Cersei :等golden company死哂就唔使找數

其實唔係咁多人對euron結局有興趣

有交代 仲要係再衰d
the hound執the mountain唔要既舊玩具黎玩比mountain見到就比佢塞左個頭入火爐，自始佢就爛面同怕火
ep3都見到一用火佢就棟左係度

屌
點先可以克服到捱到呢80分鐘

俾cersei走都好奇怪啦

但係電視劇限於成本技術觀眾口味，係會唔依從真實用戲劇形式表達，我唔係幫呢集護航而係之前幾季d戰爭都係咁樣依家先比人屌

[推到完場][最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論/發洩區 17

睇下點爛尾法

佢話要俾King Slayer 殺 因為自己係king
所以就同佢打過弱智

前一兩集 仲鳩叫king in the north

係佢處理得奇怪姐 我既記憶中佢同所有lord都無咩大仇口
而且佢都同arya講你唔殺佢都會比龍母殺 所以佢都費事理？
但果幕就真係柒到無得再柒囉

到底仲可以爛成點
張simpson worst episode圖係歷久不衰

下星期最後一集
最差都係ever
唔會sofar 啦

我明白你想講乜，我只能講用戲劇角度睇都係怪
聯軍唔聽Jon order，Lannister連個衣著較特別既士官都冇，雙方都變晒冇統領既烏合之眾咁

至於成本問題，有段訪問話其實HBO想fund夠budget拍10集，D&D堅持提早完，其實有心既，大可以拍得更好，唉

都一刀姐 舉手之勞 咁都唔幫下Arya?

背靠海根本斷唔到，除非條龍守足 24 小時

到底d＆d兩條蛋散憑咩出糧
成隊crew咁多資金人力物力比佢地搞d垃圾屎出黎
佢地到底有無廉恥架

賣港賊
真係全部都賣港賊嚟

寫死左咪無得拍jaime同cersei攬住一齊死既浪漫場面囉
咁樣jaime山長水遠黎if死係euron手上又好無謂喇
根本就係前面既垃圾鋪排骨牌效應咁造出更多垃圾劇情

士官有咩用
GoT都唔會有咩戰術陣營可言，D人排得靚靚咁樣最後都係衝呀咁
Golden Company咁多人守小路唔帶槍矛唔擺陣衝上去同班進攻者鬥劈，多多都唔夠死

對住班濕尻騎兵衝鋒入城唔擺定陣
大佬Winterfell打喪屍都有木刺啦，你明知人地有騎兵，城內D街道只夠一兩隻馬衝，求尻其擺個陣加木欄都夠擋啦屌

以前tywin同arya吹水嗰陣講過dragon fire係勁到可以熔左成座城堡，所以今次燒得咁勁係合理嘅
On99上集弱化條龍